網絡小說集中討論區<7> 烏賊世界第一

上一個POST
網絡小說集中討論區<6> 1001又唔開post

台仔link ptt

LIST
玄幻
斬風
琥珀之劍
魔法學徒
傭兵天下
紫川
悟空傳
完美世界
儒道至聖
奧術神座
裁決
佛本是道
龍蛇演義
紫川
惡魔法則
盜夢宗師
深淵主宰
邪氣凜然
惡魔法則（一）
赫氏門徒
風姿物語
白銀之歌
修真四萬年
放開那個巫女
販罪
褻瀆
狩獵手記
永夜君王
陽神
全職法師
巫師之旅
寵魅
魔王奶爸
獸血沸騰

修真/仙俠／武俠
誅仙
紫川
悟空傳
凡人修仙傳
耳根 所有書（ 逆天﹑仙逆etc）
魔天記
蠱真人
雪中悍刀行
英雄志
陳二狗的妖孽人生
天行健
將夜（夫子升天前）
慶餘年
昆侖
飛天
道君

架空歷史
鬼吹燈
盜墓筆記
我本混混
琥珀之劍 (我覺得依本都算係 )
全職家丁
獨步
江山如此多嬌
楊戩人生長恨水長東
傭兵天下
異界重生之打造快樂人生
月關全部歷史小說 ，包括： 回到明朝當王爺(有公廁女主角)
步步生蓮
妻乃上將軍
歷史的塵埃 依本真係打5粒星
隨波隨流之一代軍師
我的二戰不可能這麼萌
贅婿

會喊類
楊戩人生長恨水長東
求魔

網遊
失落葉 所有網遊
重生之賊行天下
全職高手
網遊之倒行逆施
狩魔領主

都市
黃金漁湯
消遙小鎮長
黃金瞳
隱殺
超品相師
蝦寫 所有書
間客

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

恐怖＋無限流
無限恐怖
無限武裝
最終進化
地獄公寓
地獄電影院
恐怖廣播
盜墓筆記
恐懼沸騰
死亡名單
生物駭客

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢

如有缺失，請自行補上
中咗1001請記得開post

樓主

竟然有新po

詭秘之主係幾好睇

隱殺世界第一

無 三天兩覺 此post已完

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

將夜睇到去寧缺要桑桑而唔要莫山山 覺得莫山山有啲慘

留名

失落葉所有網遊
點同三天兩覺比呀佢

其實 失落葉所有網遊
打漏咗一句
全句應該係
失落葉所有網遊睇其中一本就夠

呢句真
輕狂書生個本我覺得最好

LM

lm

推薦兩本:諸界末日在線,明日支配者
文筆流暢,兩個作者都有個人風格而且唔拖戲
主角智商,行為合乎邏輯
設定有趣,兩本個故事都好有發展空間
缺點就係睇落都似係故事初/中期,有生之年希望睇到結局

有冇感情線寫得正既仙俠/武俠推介

仙俠感情 我只服誅仙
有無唔同意

依家睇真係唔覺得有幾特別

風起紫羅峽？

淫鍊已兩年冇更新

即係好似睇戲咁,以前細個求其一套都會覺得好睇,人大左睇得戲多,就會要求高左

武俠我推薦金尋者寫既大唐行鏢,好熱血,我自己覺得好感動,

仙俠有感情既冇咩印象,但同誅仙同期既仙劍神曲,我覺得可以一看,

算成功塑造到唔同角色既性格,感情寫得唔錯,又唔係果種天下無敵既爽文

三天兩覺創意係勁，但佢d書文筆寫法唔啱我，睇兩三眼就頂唔順想訓教

宜家連載緊既書高質又有原創性既得道君同超神機械師，其他太多都係炒冷飯、一樣套路既copy and paste novel

樓主個list老實講，70%不堪入目，尤其是玄幻仙俠果堆, 劇情估到哂

個list唔係我打
你有冇咩完本既推薦下
老實講個LIST都好多經典小說係值得入LIST既

我推紅纓記
隻隻角色都寫到個味道

睇下先

章渝寫既日曜轉生 、 天劍歌都唔錯

日曜轉生係異界文

天劍歌係武俠有少少深度,寫人性既刻劃

總之唔係普通既大路爽文

第一本睇既網路小說

一開始好似好老土又幼稚,其實內有乾坤

4年啦

日曜轉生 我覺得一般般咋喎
不過新手時期睇應該唔錯

不如睇埋獨闖天涯

惡靈國度

目前睇到中間都ok

推

咁不如睇埋 殺神永生

睇好慢呀
一本超長

最近睇完無盡武裝

岩追到 道君最新 好空虛
有無修仙推介下
睇左道君 仙逆 誅仙(屌個尾) 一念永恆 凡人修仙 鬥破蒼穹 傲世九重天 飛天

三天兩覺都屌
拎文筆出黎講 真係無得講
青菜蘿蔔各有所好
佢d文筆係好搞笑好勁

再者 你話個list好多劇情估到 我唔駁你 但睇返你講個兩本
道君 盜墓宗師穿越仙俠
超神機械師 穿越遊戲+重生外掛+推女
咁叫高質+原創

紅纓記好書黎 不過係好老既書

詭秘之主上咗架先有人追

上兩個post推呢本唔小心1001

係好撚慘阿屌你老母

感情線黎講我覺得仲算係頂級
至於其他就...還好啦可以入口既

張小凡配雪琪唔好咩？

之後你見到山山仲一次又一次冒險幫寧缺你就會覺得好心痛

碧瑤太陰公啦

雪琪都好陰公....
等左佢十年，仲為左佢抗師命...仲幾次暗中救小凡，最尾先同到小凡一齊
好彩誅仙2同小凡好恩愛

貓膩on99

我真係好撚慘，最尾唯有同紅魚bb去探索天外

你個名

講真話小心比人block

出左續集赤兔記

慘還慘 我又覺得堅持唔一夫多妻呢樣幾好

點解...山山卑微到唔介意做二奶 點解都唔接受我 明明大家都喜歡大家

夜幕遮星，
國將不寧。

道君好無睇,諗緊睇埋大道爭鋒後開

新post又要推
回到過去變成貓
隱殺

呢兩本已經完本
網絡小說中少有會返睇幾次既書

大王饒命
修真聊天群

兩本未完

有無人有睇無罪d書？

有無啲修真故 係修真同愛情都有 但唔係單純重愛情？
類似既故都ok

又睇完一次隱殺
必須要再宣佈，隱殺一定係都市小說世界第一

回貓

另外推一推邪氣凜然 黑道文

要講ON9
佢出面幫少時已經戇鳩
對住憤青 幫都算 佢仲用納粹德國做例子
笑到仆街

誅仙

夜臨月現，
國將不寧。

我唔覺得目前市面上有任何一本書係創新到可以開一個新既category 出黎，所有書都係依照某一個類別小說既框架內發揮，再加d新既元素入去

例如我唔可以因為贅婿個category:穿越重生，架空歷史，知識外掛,推女就話佢差，劇情有味道就掂，我覺得呢兩本書好主要都係佢地既劇情好新鮮，無一味照住公式寫

Thx 巴

推一推冰臨神下ge書
死人經
拔魔
孺子帝
大明妖孽
全部完晒本，全部都好有水準，新書好似7月出

好睇
但儲耐d先
睇飛天先 重睇左兩次

我淨係睇佢寫SC
其他我覺得唔好睇

留咗名先

風姿物語

“絕世白起”
白家史上最強普通人

就係因為呢句失落葉所有網遊 我就開始睇個輕狂書生 點知發覺麻麻地

個套路永遠都係 同d女角去打怪 出左勁裝 然後佢分比d女
d女女就會出哂水咁：真係比我呀？ 然後就愛上佢咁款
一齊打怪有靚裝正常都係有份拎 唔知做乜要出哂水

睇咁多套網遊都係覺得賊行天下最好睇
d設定合理好多 個團又唔係剩係日日都溫女
隨左打怪打裝仲有開藥房開店之類既產業

網遊之射破穹蒼

網遊之我在美女工作室的日子
雖然太監

風姿咁撚舊

有無人share下追緊咩連載
劍來
霜寒之翼
平天策
天才魔法師與天然呆勇者

有冇人有睇神鬼劍士個作者嗰本槍械主宰？
想問個主角最後會唔會有異能同高啲嘅元力親和度？
隻貓明明幫咗兩條女改造
點解唔順手幫埋主角

我追緊超級神基因
一開始都有啲套路
但我見個設定幾新奇有趣
就繼續睇
都幾好睇
利申無敵文

搭單一問有冇啲世界觀或者力量體系新奇嘅書？

殺神永生

估唔到有人都有睇
天才魔法師與天然呆勇者

死靈博物館

同追緊超級神基因
睇左咁耐仲未理清同大致想像到韓敬之條線
推介一下黑暗王者
唔係無敵文 幾虐主
世界觀幾新奇 都可以叫末日文 個作者都好比心機去刻畫人物性格 成篇文冇網文界千篇一律既套路

如果對末日文有興趣
我推一本全球進化

打開你的任務日誌

劍與魔法與出租車

賊行天下好正
充滿傳統刺客職業既味道
唔似其他網遊咁 玩玩下個個變晒全能戰士

ching識貨
有套野叫網遊之倒行逆施都幾有趣
開頭真係笑死 但後尾開始爛爛地

有冇其他網遊類既推薦一下

古羲我睇過佢幾本末日文
都係淨係睇咗開頭
係幾好睇
不過唔知係咪睇耐咗小說
個人越黎越冇耐力追書
覺得啲劇情好冗長
係唔知點解超級神基因追到咁耐
可能一日幾章唔覺悶啦

賊行天下係我第二本睇嘅網遊
第一本係斬龍但我冇睇曬
賊行天下真係一本幾好睇嘅爽文
我之後睇過本天狗吞日係我第二本追曬嘅網遊
我覺得出色過賊行天下但唔知點解唔紅
佢高潮位俾得好好
真係唔會悶

倒行逆施睇完簡介無睇
盡量諗左諗有乜睇完晒既網遊
網遊之劇毒
網遊之模擬城市(笨太子d書不嬲好笑 不過佢好on9 成日第二章重覆返上章結尾 詭字數)
蝴蝶藍既近戰法師
高手寂寞(唔似網遊既網遊 感覺似數據化武俠 感情戲會睇到胃痛)
網遊之一槍爆頭(槍類網遊)
獵網(蝦寫d書值得你翻一翻)
屠龍巫師(算最舊最傳統既網遊？)

專寫網遊個d作者既書唔再提啦
應該仲有d 但係諗唔返起
近幾年都無好網遊睇

有冇人有睇過網絡黑俠本水元素法師(唔係好記得個名)

遊戲小工之元素操控師

原來海掌朵朵隻on9又上番水，之前比人屌到潛

睇左佛本是道，儒道至聖，有無類似呢d

屌贅婿衝完榜又變返月經

滅運圖錄?

殺神永生設定ok
但d句子有時好唔通順

的確

不過J佢人設

哈哈，習慣左，唔會太監咪算囉，畢竟都唔易寫

唉，唔想成日見到蛇/蛟/龍/龜/，好冇新意，仲有妖魔/魔妖/魔君/魔神/魔聖/天魔，每一個都話唔同，點知又用一樣既形容詞，甚至唔形容，好難頂

佢之前話只係剩低最後兩卷

遠離修真/部分玄幻就得

這個世界沒有仙魔靈氣 只有X氣
階級分別為 X徒/X師/大X師/X王/X皇/X尊/X聖/X帝

偏偏對修真充滿幻想

劍來究竟陳平安要幾好打
仲癲過果陣徐鳳年北上

五境咋

打左幾話幾萬字終於打完

徐鳳年根本屈機

有冇人有追 紂臨

定打算等佢出多少少先?

同埋有冇人有睇 熊狼狗 個魔神宇宙系列?

姐係食物鏈頂端的男人 寂靜殺戮 魔神樂園

道門法則幾有趣，文筆劇情人物形象都唔錯，可以睇下

有望十二境都被佢一劍灰飛煙滅
黎緊文戲應該好睇 總管應該要停幾日慢慢諗

睇下點幫佢重接長生橋,應該無咁簡單又要寫幾話甚至幾十話去鋪

唐朝小閑人終於完結，個人覺得結尾比小廚師好

徐鳳年都起碼真武下凡屈機前世
陳平安一個齊先生睇上就屌打眾生

逍遙小書生好似爛爛地尾咁 但前中期都幾好睇 有冇類似既書？

睇異常生物前要唔要睇希靈，有冇關聯架

異常 係 希靈 背景+1萬年後
不過直接睇異常都得

武力指數差太遠
雪中仍然會比正常人(軍隊)圍死
但平安三境已經跟個劍聖 衝大軍殺將軍
好懷疑雪中世界會當一個洞天同劍來連貫番

thx

如果大家有興趣睇假末日,真網遊
可以睇 末日領主
最近追緊,都唔錯

要真末日,就睇 全球進化 (重睇左3次 )

BTW,估唔到咁多人有睇 劍來

三階已經敢搞史詩

人偶

呢一年最好都係
王者血脈
周更

贄婿 係好睇
但太多唔同人慘事....太渲染
半放棄
等多 兩年完先睇
月更

黑暗血時代
年更代表
等多五/十年完
年更

見書荒睇下先

開頭悶悶地

你肯定兩年後佢會寫得完？

大家鍾意點樣睇小說？

我最鍾意夜晚11，12點，到凌晨開始
拎住部手機，喺張床上面睇

又live左劍來

搭車 上堂無聊 訓前

唔想用腦，求全職法師同類型
有睇修真聊天

有冇人追緊「超維術士」？幾鐘意佢個設定

搭車我會頭暈
too weak

一路行一路睇

細過真係攞住本黃易一路行一路睇

進度慢到仆街, 主角又鍾意亂走

利申唔小心live 左

我都到佢返家鄉都要去尋寶 本書有幾本漫畫嘅影子

追緊 最近開始悶冇睇新個100章 成千章都未上正式巫師
鐘意琦莉 但睇落作者只係想安格爾同托比雙宿雙棲

感覺上女主仲未出現又或者無女主

最近深淵篇又勁多人名彈哂出來 都唔知邊個打邊個

同男主有交集嘅唔多好多都係作者想擴大世界觀而用

佢呢半年快左

硬係覺得佢嘥左個setting 寫到同一般西幻冇分別 明明個背景係工業革命時代

原來你都有睇開網絡小說

搭地鐵、訓覺前睇。
搭巴士小巴睇好易頭暈。

呢幾集星辰之主 改晒風格咁好好笑

其實佢好鬼似bloodborne
左手槍，右手杖
用神秘、靈視而非魔力
所謂嘅神近似克蘇魯上位者，唔同一般西幻所指嗰種，不過我講唔清楚

工業革命，佢只係借用咗工人生活淒慘同異化一小部份做引入就算，有d可惜
武器花款冇咩點講過
講生產力大大提升，又好似變咗種田文，姐係佢嘅穿越者前輩啊大帝
你覺得邊d位可以發揮多d?

我鍾意佢有睇書叫做過吓research先寫
勞梭貶低女性嗰到有d好笑
而且係維多利亞時期嘅英國
例如上下議院、穀物法案

另一問題係驚佢支線人物太多，用完即棄，一如前作

之前養肥緊到最近先追到live
一開頭真係好有克蘇魯feel 非凡者會失控會癲咁 好有懸疑風格
個時代背景加埋有個咩機械之心教會仲以為佢想玩steampunk 或者低魔世界要靠科技咁 好期待

點知去到而家都係玩緊升級流咁 D高序列既非凡者可以叫半神半人 又埋晒伏筆好似會解開D神話咁 描述個個白銀之地真係同一個高魔既setting冇分別
同克蘇魯個種混亂 未知既懸疑風格 好格格不入

本身維多利亞時代背景好適合玩ED懸疑 查案既 點知佢到而家都係戰鬥多
仲以為會有d非凡者失控犯案要主角搵兇手既劇情可以鬥智鬥力 例如個教唆者係游輪殺人個case咁 或者去處理下封印物引起既怪事咁
點知主角既重點都係玩升lv 就算係查案都係D雞毛蒜皮既小事 封印物個setting仲要當左做道具咁用 去到而家只係處理過兩件非凡者失控既事 仲要好草草帶過既feel 老尼爾個case明明可以寫多D

搞到而家我已經覺得同一般西幻冇咩分別 如果主角會去D社會階級高D既職業可能會睇到多D關於成個時代背景 但係到而家都仲係做緊個教會既普通成員 真係好冇癮

拋舊磚先：
傳奇紈絝少爺
大明王候
明朝偽君子

啱啱追到live上嚟就見到你地傾

我都好鐘意克蘇魯咁嘅風格，有冇書係呢隻？

真實的克蘇魯跑團遊戲?

有冇人可以介紹下啲類似「重生之最強劍神」嘅網遊小說。雖然最強劍神而家出到2000幾集，但係睇個勢有排都未完故 但又真係幾好睇

好似幾得意咁

網文好少可真係寫到克蘇魯個種風格既 通常變左升級升到勁過D神 要睇建議搵番人地外國寫個D

你講得啱，確實做唔到嗰種懸疑氣氛
好可能受限於大陸讀者思維同口味
我check過其他兩本都唔係嗰種feel

最後改名詭秘之主
力壓七大教會之主

睇左孺子帝60章
有啲明點解慶餘年可以係同類小說入面突圍而出

大王饒命👍🏿👍🏿👍🏿 搞笑+有劇情

呢本野鳩下鳩下但真係好好睇
劇情唔合理但又好似好合理

最中意呂樹願意企出黎承擔責任果段

呢套已經LIVE左
有無D類似既魔法小說推介

追緊賊行天下
比我想像中好睇好多
有無類似嘅網遊小說推介
唔想追post

除咗瘋狂打面有乜好睇
btw live咗劍來典搞

睇宗教裁判所+天神下凡

之後等唔知幾多年希望太監總管會寫埋落去

雪中悍刀行世界第一

好睇過雪中多多聲
起碼睇平安唔撚洗記一車車洪嘉北奔呢d history setting
跪求玉莖重新

網遊之射破穹蒼
英雄監獄

啱啱睇完隱殺留名
原本嫌佢個名中二病好抗拒
點知個饀同個名唔係好對版

沙沙

薰

唔係講笑
黑暗王者真係好好睇 暗黑文
好似惡魔法則但主線清楚情節又細緻d

昆侖有劍

有冇人睇田十啲書，唔知點解當時會日日追睇晒不靠譜大俠
之後果本小修行睇咗一半就放棄

我為紂王之傲嘯封神

呢排冇書好睇
睇黃金漁場 後面悶到呢
有冇完本書推下

以為你淨係出沒動物台

蛇王睇好方便

前面認真係好睇既 監獄個到更加係顛峰
但去到後面情節好亂 寫下東又寫下西
寫寫下黑教廷同修道院 無端端又走左去寫龍族
基本上睇到佢打完財團就可以唔洗再睇

要去完龍族先碾壓到外壁嘛
不過反而唔係好中意佢講科技個部分 都係主角成日弱到連累身體人
你個名都好野黎

推多次道門法則，幾好睇，唔係小白，係升官又修仙個類，對我黎講係新topic，所以幾有趣

有無人睇開無罪D書? 好唔好睇?

主角係劉暢果本？

係

睇緊感覺唔錯,本身追緊上面推既黑暗王者,但上面話中段開始寫得一般都係棄算

會棄文係一種好既習慣，因為通常睇睇下覺得一般般，99.99%越後越垃圾，唔需要期待後面會變得好睇

通常我會skip住睇/一章十幾秒
如果佢悶

我睇書有樣好永遠唔記角色名

再快睇故事 睇一章好快趣

+1
睇每本都係初期投入
睇睇下就飛佢d打鬥
d打鬥成日都無新意係最悶寧願佢一筆帶過仲好

我覺得自己睇書要求愈來愈高
由一開始小白文都覺得好正
到宜家可能幾個月先有一本睇得上眼

儒道至聖打飛機打到上天

睇完一本書，簡單講下
書:琥珀之劍
書評:前中期故事設定同鋪排不俗，文筆細膩，世界觀會見到作者架設得愈來愈宏大，但後期到最後一卷時，文筆愈來愈累贅，角色對話重點放係補完同填坑上，見到作者花好大功夫努力埋尾，但如果是一氣貢通地追哂成本書的人而言，不難發現作者後期描述愈來愈吃力，可能故事太大，可能伏筆太多，可能作者火候不到...而故事一大重心:旅法師職業亦冇好好發揮，浪費了一個好題材

總結而言，唔推薦入坑

呢本書我覺得唔差 比我個感覺好魔戒feel
如果我冇記錯既話

網遊+異界 分類
巴打好少睇網遊類?
本書要評分的話，前中期都有7~8/10
但到後期最後一章開始，只有5/10了
由於太失望所以先不推薦，入坑前慎選

佢有段寫白獅好熱血

岩啊，但到最後兩個chapter就不行了
睇番作者記錄，佢之前都寫過一本爛尾書，琥珀係佢第一次完到本的書
收尾能力有待改善

佢之前咪迦藍之心lor 好出名
不過中間停咗好耐

迦藍都拜讀過了
但中間停更時我仲以為作者死左冇寫落去

有冇人有睇過仐三啲書 一開始道士真係好好睇 後來發覺山海斷咗更

有呀，道士真係好正好好睇
但因為我鐘意睇已完本小說所以未追山海
有冇講點解停更?

agger 白獅真係寫得好入肉
網遊異界呢本我覺得出色架啦
網遊太多垃圾書啦

前面提過笨太子本網遊之模擬城市幾好
除左有d短之外

條友話版權問題 不過山海都冇道士咁好睇

網遊我推薦以下三本:
從零開始
全職高手
高手寂寞

但仲有一本係我第一本睇ge網遊書, 但真係唔記得左叫咩名, 係真真切切剩係寫「網遊」入面ge生態、技能、生活等, d咩人物關係呀愛情友情之類反而冇咁多描寫(直情可以話冇)
但我唔記得叫咩名了...有冇巴打記得

另外, 第一頁介紹失落葉d書, 我覺得只岩入門讀者去睇, 同埋唔好睇太多, 除非你好中意後宮流、主角運氣好到爆燈果種啦....

道士真係依類型題材中最中意最好睇ge書黎
強烈推薦!!

從零開始
完全唔得喎 我之前睇到想死 棄左
網遊我都推果味喵 佢D書唔錯

飛天 道君 最強反派系統
最鐘意呢類修下仙 升下官 最好就有個正常女主
多數睇睇下就會飛左d 咩異界大會 （大逃殺咁）擂台大賽（多數飛無興趣 約略知脈絡就算）

道君我會睇佢戰鬥描述,因為比較多唔同既結果
有D小白到悶,每次都係打黎打去,打到最後敵人發威自己再發威羸

順便說一下，自然法的概念性質一直不能算統一，有很多流派和說法，而聖元大陸顯然不適合推廣實証主義，或者說實証主義和自然法一樣都存在缺陷，所以建立有聖元大陸特色的自然法體系是最好的道路。至于理，會慢慢展開。

抄書抄到傻撚左

笑左

希靈帝國同異常生物見聞錄

好想個世界觀可以繼續寫落去

劇透：雖然已經有萬獸台位面作為魂獸的獨立生存位面，但是很多魂獸還是一心想要殺光人類，人類也十分懼怕魂獸，古月娜不希望人類和魂獸再次發生爭端，於是當面跟全人類撕破臉，裝出一副惡人的樣子，提出比賽和賭約，用萬獸台控制了所有強者，針對唐舞麟，實際上是促使人類和魂獸之間的團結，並讓唐舞麟殺了她，從而讓人覺得她這個最強大的惡人已經死了，而魂獸和人類也在斗三結局找到了比魂靈更先進的修煉方法而開始和平共處，唐舞麟知道真相後很後悔，堅持要跟古月娜死在一起，結果沒死透的古月娜把兩人一起冰封了，使得兩個人都不會死，但是要萬年後才能解封出來

三少痴撚左線 魯魯修咩

個結局

李輕水

豆豆世界第一
叮噹我主

睇新書，黎明之劍

養緊

分享一下幾本書

燃鋼之魂 (遊戲異界)
戰士為主角的書,偏向於西方魔幻異界多d,遊戲部分只係作為異界背景
世界觀大,角色豐滿而且冇智障,強者有強者的信念
冇後宮,加上主角熱血真男人,所以睇得好爽快

特拉褔買家俱樂部
文筆幾細緻,主線唔算最特出,中間既支線各個小小既交易睇到幾感觸下

寂靜王冠 (西方魔幻X)
以音樂作為力量的世界設定,時同世界代背景大約類似係一戰前,虐主,不錯的一本書

走進修仙 (修仙科幻)
文筆輕鬆,同奧術神座差唔多既設定不過係修真背景,而且同奧術神座較偏向物理方面唔同,呢本書對唔同方面既科學科目都有一定篇幅的描寫,不過主體數學係最多,背景世界觀大,同埋書入面對於科學探求精神的描寫都幾到位下,對於科學資識方面作者亦都寫得直白易明

深夜書屋 (都市靈異)
以靈異背景寫下上面既社會既魂醜惡,作者一直踩緊線,可能同佢上一本一樣唔知幾時比人block左

作者:八月飛鷹
文筆輕鬆搞笑,寫的書角色都豐滿有特色,第一本書[史上最強祖師爺]值得一睇

咩都唔好俾生命女神系既神掂

暗黑女神系揀錯選科

個list係差唔多 5 6年前產物 你地而家睇既全部都抄舊既 梗係易估 你試下10年前睇 將夜 極品家丁呢d震唔震撼

之前睇仙劍神曲 睇個種兄弟情 師徒情 我都睇到喊左出黎

仙俠類呢兩本真係無敵 師兄

修真聊天群 真係有成兩三年 成日想佢完本 但睇怕要等多三四年

師兄真係同我一樣 邪氣我都極鐘意

道士 太監左？未完本？

原來對上個post我地以經討論過

邪氣凜然

巴打識野

朵朵

道士完左本好耐了，未睇快睇
山海就算係道士，都係同一世界下寫
坦白講近三年我最滿意既就係道士
好耐冇試過通宵追小說..

我當陰陽先生的那些年

有冇人用緊小說連載閱讀?
想轉試去下
但好似連校花都冇

三少傻撚左，啲情節真係好噁心

新手留名，網終小說只係睇過無限輪迴
想問吓大家有咩完咗嘅好推介，同埋如果用電話有冇app可以睇(IOS)?

中原5白！

google咗吓，啫係
中原五白
所謂」中原五白「，是指網文界名氣最大、讀者最多、吸金能力最強的五位白金級作者，他們分別是起點中文網的我吃西紅柿、天蠶土豆、唐家三少、辰東和夢入神機（消失好久時間了，現在重出江湖了）。喜歡看玄幻小說的人，肯定看過他們的小說，《斗羅大陸》、《斗破蒼穹》、《星辰變》、《神墓》等等，都是大神們的代表之作。

唔該巴打，咁想請問如果用app可以喺邊睇佢哋作品多?

起點

d8!!

有無d後宮文 唔係一到埋牙就 當中銷魂之處 絕不為外人所道/ 房間內 一園春色 呻吟不絕～

屌你老母 真係睇到嬲 有無巴打有個種真係入肉小小既文推介

十八主神都唔差 我睇既全部係十八主神同遠古大神既書多
個5位係好 但嚴重拖文 所以從來唔睇
第一本睇大陸小說係 極品家丁 正到喊

宜家連花芯都唔比提你想期望有咩
都係睇番舊果D 龍戰士傳說 阿里布達年代紀 六朝 妖刀記

有無都市類

其實好多書都係套路
退婚流 換地圖副本 全職/全能xx 隨身老爺爺 無限流 xx大陸 xx風暴(無錯我講緊骷髏精靈)
你個人鐘意某個套路可以專門搵
但係新入網文 不妨各搵代表作 試下口味

飛天睇咗1半 覺得主角係仆街黎 同埋羅雙飛應該都要同苗毅一齊啦

初入網文，睇神墓、斗羅大陸、吞噬星空、斗破、佛本是道試下，都係中原五白寫
想睇布局大、伏線多既，可以試下睇無限恐怖、間客、將夜，前期比較冇咁精彩，中期開始睇到停唔到

詭秘之主開始幾正

柳下揮所有書
近身保鏢
天才醫生
終極教師

隱殺
邪氣凜然

過咗成兩個月開已經過咗兩個post先發現唔見咗小說post

有冇啲講殺手嘅高質都市小説推介下?(除咗隱殺之外)

睇到中後太仆街棄左
佢上一本修真敗類點衰都有自己原則係度

我都想棄呀 屌

agger

每日都好期待十二點半同七點

有冇啲熱血軍事類嘅推介

我又幾投入
咁既環境一係仆街一係死
係後期下下都破法弓 同太長
但overall真係一套好書
結局果陣主角講左句苗毅已死
我覺得好有意思
唔知係作者走火入魔知衰笑自己定特登
但牛有德同苗毅真係有轉變

N年前有本虐主流叫埃提亞 網遊世界類型
貼吧有人話作者復出 但分身開新書叫 遊戲之狩魔獵人
btw 蝦寫舊書好高質 一直都推薦

咁多位巴打，我想搵返一本小說
個故事大約喺講個主角喺做銀行嘅，好似返工第一日去廁所就撞正個女上司喺廁所入面，咩都畀佢睇曬，好似之後無耐佢地仲一齊埋，類似喺咁，依本喺我中學嗰時睇嘅，所以應該都有五年以上，希望大家可以幫幫手

係都市後官?異能?定係官場?

想問樓上講既道士係邊本書？

我個時無睇到落去，但唔太覺得佢有開後宮，寫啲野都算係比較認真嘅官場小說，應該成個故事都同佢做銀行浮浮沈沈

詭秘之主痴撚線

死撚哂 痴撚線既

隊長

終於睇完史上第一祖師爺
尾段除咗戰極皇絕皇之外真係好悶 搞到我棄咗一排拖到而家先睇完

有無甜野 ？ 有描寫？

睇左 上個post師兄都係推呢兩本

近身保鏢就甜加搞笑 下面個2本少啲

等幾年先應該出完紂臨 佢出得好慢
熊狼狗當然有睇啦 以殺解決問題

狡猾的風水師

推薦：
修真四萬年
異世界的美食家

中原5白既書好多都有睇
求推薦新書

好想熊狼狗快啲寫埋最後嗰本魔神系列

佢頭嗰四個徒弟

完全係暗示緊，鬥破穹蒼， 陽神，仙逆 完美世界 嗰四個主角

直頭明示啦

起碼都要寫完套貓先

套貓係幾過癮 水得黎輕輕鬆鬆笑下 睇得幾開心

修四完左

冇錯

咁撚串 石昊 洪易 蕭炎都要比佢收做徒弟

唔係點叫史上第一祖師爺

後期仲有
傲世九重天 個主角

不過我覺得寫門派幾好
終於係一個師兄弟會互相幫助嘅門派

試下冒牌大英雄?

咁我可以開始睇啦

好心個list唔好推介黃金漁場 愈睇愈唔對路 邊撚個推薦架 典型贏國人心態 正面/側面寫衰日本 又寫撚到贏國好好好

仐三 我當道士那些年
頭幾卷真係睇過咁多網文最正 不過後期就普普通通

91萬字 快快手秒左佢先

第三卷好精彩

雜家聖道，炸了！

勁過爆頭神座

呢套野真係笑撚死
汪林
果陣我仲以為李星扉 係李慕婉會有下文
洛輕舞又會同褚陽有野
呢套前中期真係好好睇係後期開始夾硬搵野講
佢之後套史上最強師兄 兩頭唔到岸
初頭葉景未死都叫有主線 佢死左之後就無左中心
封雲笙無咩存在感
男女主角之情又太少描寫 似係想夾硬搵過愛人條橋唔掂又放棄左

邊本

儒道至聖

玩到咁大
冇睇好撚耐,ching忍耐力好勁下

當睇佢背social contract

睇到入葬聖谷就停咗 好憎啲網文有副本 方運封咗聖未

雖然佢入地球篇都知就快完
但係冇諗過咁快

巴打你confirm?聽人講佢之前先有本鄰家有女被人封ja播

我唔係要個d 固中感受非外人道 或者個d咩一夜雲雨後相擁個d 我係要真係甜 有講埋點啪啪啪個種 即係有妖刀記feel個種

都市甜故以死 最近睇完我愛大小姐

帝霸真係勁
三仙界>九界>八荒
果然係"水霸"

超級驚悚直播咁樣完 我屌

無咁大個頭開咁大個局黎寫

仲話7月出新書 呢個作者唔會再睇

風停雨驟，在得到極度的滿足感後，葉秋舒適的趴在了唐果的身體工。而唐果這個時候已經因為三次高潮而變成了一灘稀泥，但是雙手還在緊緊地摟著葉秋的腰部。像是預防他跑了似的。

同一園春色 基本無分別 可以不看

睇睇咩鳩七極 六合 五洋 四嶺 二象

睇到好亂
小a係咪姐係小鳯

唔關事 小a還小a 好似係

小a係高健條舊菜

你睇曬未？ 個結尾屌左出黎

岩岩睇完
佢話可能續寫 一係開新書
草草收尾
佢同女警條愛情線呢

一堆野未講 我都唔介意變左修練故

但唔好爛尾呀

開第2部先會睇 好驚佢d新書都係咁爛尾

佢第二部唔再寫
真係比人寄刀片

難得前中期好好睇

估唔到後期係咁既寫法 初頭偏恐怖好睇好多

初初睇真係幾恐怖

用緊佢嚟睇緊斗羅大陸，但睇到一半要俾錢做vip先可以睇哂?

上卡提諾睇咪算囉

呢個? 因為我想喺手機用app可以睇到

又唔係追書
想專心睇一本上卡提諾咪岩

巴打咩機 android好多閱讀器可以讀卡提諾小說

如果ios呢😂😂😂

好正好期待

呢本完咗味呀Ching 之前睇過 但放低咗

有冇人有睇
黑夜玩家?
養緊

極道蠱魔都幾正
取代到越黎越悶的蠱真人

修真4萬年 真係咁好睇
又係換地圖UP LV喎

加油 依家愈睇愈悶 打算睇多幾本就轉睇番實體書

同埋想求啲搞笑小說 實體/網絡小說都可以
Thxxx

好睇？同埋想問下有冇巴打睇過王牌進化？

更俗既行文真係好撚悶

好耐冇睇小說
想問下劍王朝呢本書有冇爛尾?
冇我就追埋佢了

有
無限流,不過好多世界都係去街機

有冇睇異常

我覺得就冇ge
不過好似趕埋尾咁lor

開頭係悶d
但係之後都幾好睇
同埋個結局都叫解釋到d伏筆

認真一問
如果你地有興趣想自己打小說放上網
你地會放連登定起點

起點要自我審查

咩類型小說？放上大陸都唔一定要放起點，當然最多人睇一定係起點

唔為錢連登最方便不過要預可能冇咩人睇

我個人覺得連登睇故唔方便
一來隔好多層樓先睇到下一章
二來有1001上限
真係岩口味先會考慮追

方便post，紙言易睇少少

我覺得ck101最好，唔駛下一章，不過老翻

如果連仔可以將講故台分2個mode
1邊就同而家一樣討論
另1邊就只係for post小說就好

呢本野睇一章根本唔洗30秒，黎黎去去都係咩「我的媽呀」、「太恐怖了」

又搵到新"無限流睇"
不過行輕鬆風格
都市夜戰魔法少男
放棄無限流一直以能嘅壓迫感
用搞笑日常補足

推一本求一本
最近睇小丑遊戲覺得幾好睇
初睇覺得似瘋不覺(驚慄樂園主角)加scp基金會
睇到live之後就開始見到都有分別

另外求下盜墓類小說
鬼吹，筆記，我的盜墓生涯，當摸金校尉那些年，神級盜墓系統呢d都睇左...

有冇推薦係講醫生(西醫not中醫)
or
全職獵人同人文

每個睇一本就夠，之後好多都好似

紫藍色的豬本美食獵人最好睇
依加講到暗黑大陸 我已經當咗依篇係正本
反正都唔知富奸寫唔寫到落去
本書真心推薦睇

有冇啲steampunk 式既小說推薦

呢個app幾好，唔該哂巴打

依家好迷鬥羅大陸

三少啲書都係一本起兩本止，留返個美好回憶
之後啲書setting 同玩法都好似，我睇多兩本就冇再睇

睇完鬥羅一就上嚟搵推介
之前睇無限系列都無咁迷

蝦寫啲書

係回憶
五年前我初入坑都好迷
中原5白全部睇過

其實中原五小白肯將啲書縮短啲會好睇好多
成日轉完地圖又同一條form玩多次

到宜家我仍然好鐘意盤龍同神墓

睇 都市夜戰魔法少男 就黎笑到肚痛
講明先
作者文筆一般

盤龍 後期超展開
神墓果以前都好鍾意

果陣初睇書 唐寅在異界居然無唐伯虎

仲有無呀

完美人生
狡猾的風水相師 <呢本肉戲多到爆

完美人生, 初期淨係講唱歌既一段都可以接受, 之後越講越離譜, 歌影視咩野都主角包晒, 就唔好睇

我覺得覓仙系列幾好睇

十年前 如果我睇將夜。 我唔會對高手寂寞有興趣。 將夜 我由肥xx開始覺得爛。唔記得女主角叫咩名。
高手寂寞呢啲書如果係今日出 應該冇人睇

十年前睇星辰變 凡人修仙傳 仙逆呢啲直頭係"仙草"級
無限恐怖 飄渺之旅呢啲直頭流派始祖

甚至乎宜家最多人不屑既土豆成名作斗破蒼穹都係廢物退婚+老爺爺流始祖

更何況
傭兵天下
紫川
悟空傳
褻瀆
呢啲都真係經典級
就同金庸古龍黃易梁羽生既道理係一樣
你可以話你唔鍾意睇 但唔代表佢寫得唔好

最重要係無人更新個LIST
所以咁叻既指到明不堪入目,咪自己整個出黎叫下個用你個書單
加油

傭兵天下。 係咪有個角色叫青山。 我記得結尾佢死果陣 喊到仆街

台灣啲人(PTT)都屌哂鬼
我幾年前睇過少少,放牧養肥未睇
見爛尾就不了

新書黎講見到一本
我能看見戰鬥力
尚可一看
書荒既可以試下

其實係幾好睇 肯開第2部先推薦睇

係
感覺其實佢先係寫到中段
然後就急急忙忙咁開多次直播完左佢咁
但係個世界觀同設置其實唔差

完美人生有無肉戲？

有但係唔多

近排睇緊套叫青葉靈異事務所
內容係主角因工作關係，要睇一間偵探事務所既文件
而呢間事務所就係調查d靈異事件
所以係類似無限流，不停睇鬼故
D鬼故有時令人好驚 有時又令人好感動
主角自己都慢慢被捲入d靈異事件之中

除左靈異方面 個故事好寫實
無話d咩種馬後宮既人際關係
角色性格都好飽滿

強力推薦

烽火嘅書好好睇，想當年果本都市類正到一個點！葉無道
可惜成日太監

睇完驚慄樂園之後愛上咗三天兩覺
而家睇緊鬼喊抓鬼

想問下驚慄樂園佢係咪寫咗幾年？見佢寫住2013定2015年開始 寫到2017年底？

係,果陣一日都唔知有冇一更

後期爆走左
不過都叫結局係happy end
反而d case 冇咩好結果

風水個本 肉到你驚
唔通真係無哂邪氣 隱殺呢d級數既都市
少少咸多多趣

入坑多唔多年
唔多年嘅話可以睇 重生之神級敗家子

係唔係真嫁？...睇到150幾章巳經就黎頂唔順 好小白文

要再睇後d先唔係小白文

好啦 咁我試下捱埋佢啦 宜家先睇到大荒學院個到 刷學分

屌
其實最撚嘔心既一定係啲懶係伏線
姐係呢頭拎到啲技能呀道具呀
跟住下一個場景就「咁啱」有用
然後就用呢樣野又打臉呀又剩咁
屌你老母真係好撚嘔心
我都明白角色係需要成長
但都唔好做撚到咁出面好唔好
用一次半次就話都算
成本書都咁玩法真係頂唔撚緊

睇左一半咋我
始終人鬼殊途，佢都話今世會撞到鬼一定係上世作孽

邊本？修真四萬年？

果度都仲係好開頭

開頭巳經頂唔順了

印象睇某本無限流都係咁
仲要先講係隨機

其實都唔係屌邊本
而係好撚多都係咁
特別係啲咩都市抽獎呀異能果啲
呢頭抽完果頭就即刻用得

白袍爛尾

crown子出番黎

突然相重睇一次異俠 應該中咗邪

錯post

係第三部差姐
之前都ok

唔係咪睇個ntr版

個結局睇到人條氣唔順 沉郵幾千年 又唔係贏又唔係輸咁 但又無後續

定出咗後續我唔知

第三部係最後

唉 好唔鍾意個結局
同爛尾差唔多

冇計當完兵出番嚟跟唔到個主流 攪到冇人睇

最撚憎係劇透式展開
XX與YY相遇

1.這就是XX神王與YY霸神的相遇
2.從此引發了名為XXYY之爭的百年大戰
3.YY被喻為ZAB，在XX死後XX年仍然堅守承諾

入坑超過十年 不過睇開全部都係 十八主神既書 係呢排想睇下甜野調制下
巴打推介呢本睇緊第一章幾創新咁

三十年河東，三十年河西，莫欺少年窮

風能進 雨能進 劍不能進

夫子有幾高？

有天那麼高

鄭少秋做夫子

翻炒得黎武動其實好睇過鬥破少少 不過大主宰

大主宰 咪又係開頭好爽 之後就無限轉地圖無限升級無限打臉攞

我三本都有睇哂, 大主宰 真係最唔好睇

大主宰 主角係牧塵,不過故事 有埋炎帝 同武祖 (鬥破 同 武動 主角)

你老味,最後打隻 九目天魔

炎帝 + 武祖 兩個合力,仲要玩自爆先可以同 "九目天魔" 平手, 仲要係未開最後一隻眼
更加唔要提吹到好大嘅"青衫劍聖"

牧塵一個修練 一氣化三清, 就可以單殺最終boss完全體
根本"一氣化三清"就係個大bug,分三個自己出黎修練,

建議大家睇三體

好撚好睇

巴打呢本有無少少肉睇下？

屌一講鬥破
最撚on9既係佢合異火
描述到幾危險幾低成功率都好
成本書都未見過佢fail過一次
戰鬥模式又係次次都一模一樣
過兩招細既跟住就會好中二咁話睇黎要用呢招了
再唔得就合火爆鳩佢就收工放飯
去到後面直頭招都費鳩事過 直接合火收工
真係on9到極點

林海聽濤本新書

一日一更, 仲要勁快就睇完

我係睇撚哂
果陣係啱啱開始睇網文覺得好好睇
然後睇得多幾年 書荒返睇就覺得好撚荒謬

佢d搞笑情節唔多得啵 同埋個主角中二又聖母 睇撚到人好燥

我都承認搞笑有啲格硬
不過我真係睇到笑 可能我笑點低

如果你唔鍾意聖母
一定要睇 熊狼狗系列
仲有蠱真人

熊狼狗第3本魔神樂園已經變左搵食向 引班小白科水
蠱真人 滾開 烏賊 都追到最新
有冇其他現實/果斷型主角既書介紹下

大反派系統
係唔撚係都殺撚左幾件先
呢本書都算係我睇過咁多本入面主角最血腥既一個

大推三天兩覺個販罪

有冇人知佢新開果本好唔好睇 睇封面似販罪風格

本紂臨都似販罪風 但起碼養肥好耐先可以殺 你知條友更新速度幾任性架啦

如果唔介意結尾
可以追超級驚慄直播
佢恐怖，懸疑為真係做得幾好 （前中期）

紂臨 養左一個月都冇三十章
之後又忍唔住追到最新

no on9我有排都唔會開
驚 我由頭live左幾次
never again

但真係好好睇
又要等多一個月了

見到你哋講起以為又有更新
點知無

求全職法師、超級神基因 同類

超級神基因個setting真係好正

將夜我以前覺得幾好睇
但太長後邊又複雜棄咗

想知個結尾o唔ok？
ok先重睇返

我開咗兩次都係睇睇下放棄咗

太長

睇緊黑暗王者 上網睇左劇透

想問下主角殺返殺佢全家班人未

overall 唔ok

但錯過佢會錯過好多野，都有好多精彩鏡頭

類似喜馬拉雅星入面有結衣+允兒+石原+紅女巫做愛咁

有冇啲主角做野保守啲秘密啲既書,

啫係好似詭秘之主, 鋼鐵與蒸汽與火炎咁

唔明你個比喻

係咪變咗月亮講嘢都玄啲

個trailer都幾好，幾時有得睇

Overall 情節一般

但入面有好多好撚好睇嘅位

我仲好記得魚躍彼岸天果下 好有畫面

2018，唔知幾時

第一個看點就係抽出第三把刀

*花開彼岸天先岩

全部都好有畫面

想唔想像到君陌萬人敵,抬頭望向青山

只見青山多嫵媚，料青山見他應如是?

想知觀主有多高，柳亦青何明池依d小人物點樣係將夜大放光明

就快d睇啦

到時將夜電視劇出街，d妹妹仔猛咁煲，你睇過小說分析返比佢地聽，一定出曬水

有將夜有西屌

睇見桑桑咁白就唔想睇

含淚承認，但唔靚又比山山搶左個女主呢

電視劇一定做唔到兩人一世界既感覺

加上射雕證明左女=noise

寧願自己幻想多過睇人拍

我會想知自己幻想同貓膩expect會有咩分別

超級神基因睇到第3界就頂唔順
之前俾人當垃圾咁屌 有粒石先上到位都算

無啦啦鳩up 話老母原來好勁 主角個家族又好撚勁

即刻心諗 屌你咁勁開波做乜撚野傻仔

岩岩開左黎睇 睇左開頭就覺得唔岩睇

有無人有鬼怪類推薦？

我等左幾個月 養到出賭錢個條友先睇
點知追到live 要等2-3日以上先有一章更新

重睇返一次鬼喊 多3章 忍 再重睇販罪 又多3章 再重睇 驚慓樂園 又多3章

loop

宜家計落 驚慓應該重睇左6-7次

舊少少本 地獄公寓 幾好睇 作者寫到勁寒
搞笑捉鬼類就 三天兩覺既 鬼喊捉鬼

原來仲有討論

呢排折墮到睇翻D on9 升 LV 文

呢2本都睇曬 係幾好睇

地獄我覺得後期都係有d暴走

3天2斷出曬果d都睇曬

有個台灣女作家其實幾好睇 不過要走晒女性向個d書
蝴蝶/染香群 ： 禁咒師，幻影都市，歿世錄....

另一個大陸女作家 滄月既 鏡系列，聽雪樓系列，鼎劍閣系列 ....

mark. 低轉頭睇下

另外想問下3體幾時會入正題

之前睇左開頭紅衛兵有d悶

叫得做地球往事 第一本成本都係講ED
去到第二本 黑暗森林就正到痴線

對手

等陣改左就慘

有冇類似鬼吹燈嘅小說介紹 都係盜墓探險個d

《神瀾奇域》的故事主線是人類祖先通過他們的智慧犧牲了自己，給子孫後代創造了
一個崛起的機會。第一部《無雙珠》已經出了，它是兩個男主角，後面每個珠的故事基
本上都是一個主角。最後七神珠系列是七部小說，每一部主角都拿到一個神器。這八個
人拿到七件神器以後，我最後會用一個大長篇串起來，用一個特殊的主角統帥他們，一
起去對抗毀滅人類的勢力。《神瀾奇域》的世界觀分四個年代，冰河時代、黑暗年代、
神聖年代、黃金年代，在不同的年代人類地位是不一樣的。所以這個故事我覺得一百本
書應該寫不完。

我希望能把整個系列都留在愛奇藝，因為這個做好了以後，從整體規劃來說，七神珠
系列就相當於復仇者聯盟這類型。而且這個統籌不像《復仇者聯盟》那麼倉促，因為
所有的故事都是設定好的。

這個七神珠系列加上長的那部，我應該會在6-7年全寫完，這樣帶著整個系列，再加
上其他的版權推動，我相信就是一個中國最頂級的、史詩級的IP。我希望做成有世界
影響力的中國IP。
三少

好串

睇完呢段野真係完全無意慾去睇本書

我想問有無人知跳舞條仆街做咩成日斷

係唔係去左寫劇本？

之前又話寫埋天啟封筆

fapfapfap
十個境界
九個龍敖天
八個老爺爺
七件神器
六個神系
五塊大陸
四個年代

仲有人睇3少咩？我睇時佢已經成日都係到講腰酸骨痛身體唔好，我以為佢就死

有冇巴打有睇過大道爭鋒？好睇ma?前期好似好悶咁

笑撚死
三少其實係咪真係仲有人睇...

地獄公寓 後期出道具,之後又收返
鬼怪類
我一定要講
超級驚悚直播 (不能只有我看到
青葉靈異事務所

不過兩本後期都有一定程度上暴走

超級睇完 無第2部我就寄刀片。。。

我已經準備左

最近睇緊 這裡有妖氣

一開始其實都係幾古老既創意

但係到小小靈異故仔加埋輕鬆既主角，呢個位令成本書質素提升左好多

仲有冇無限流

睇左盜墓筆記未 我個人覺得好過鬼吹燈

無盡武裝好睇？

睇

點解個個都提地獄公寓但冇人提異悚

前期中期好睇
後期變撚左概念戰咁 好玄好難睇

睇驚悚樂園睇到佢第一次更新就有啲悶

完本左WOR師兄...係咪有咩誤會

我係指佢劇情去到打完巔峰爭霸戰之後，遊戲版本第一次更新v1.10
Sorry句野係有啲令人誤會

我都認同果個位係偏悶
不過好正常,尢其呢種長篇小說,過完高潮位總要有日常渡過篇章
講悶一定係三十三章最膠最悶 下下都頂唔順求其碌算

兩本我都有睇
不過三叔整哂d坑自己埋唔返
爛爛地尾之餘打好多感情牌劇情
個人覺得中段開始無左一開波睇佢探險既feel
鬼吹燈d劇情去得好好多
不過佢d版權搞到出唔到後續小說
我都想知有冇其他類似既小說可以睇下

贅婿又停更
逍遙小書生 個尾收得好急
有無其他呢類書推介
最好唔好太壓抑 贅婿中間太壓抑
反而好似逍遙小書生 鳩下鳩下咁 幾好

忍唔住手睇左少少紂臨 正到

結果最後重睇緊高手寂寞

睇到最新

耳根既求魔我仲未睇晒,睇左100章都係修蠻境界體系
請問烏山記憶之後會唔會轉返修仙境界?睇慣左結丹 元嬰 化神 ETC

唔會
但都仙逆一樣分四步修
理論上境界係對應

貓膩新個本大道朝天完本未？

btw ios有咩app可以睇

但之後係咪都會講修仙體系既？多唔多？
最近睇緊凡人仙界，感覺唔同左

凡人修仙唔知係咪無哂貨
感覺劇情loop黎loop去
同以前睇凡人唔同好多

耳根手下既小說都係修真/道，而唔係修仙
想要純正修仙耳根唔岩你

第一本睇既就係仙逆

之前邊個推薦真武世界
咁爛嘅書

垃圾套路書

仙逆岩你口味既話求魔都唔會差得去邊
兩本之間既劇情係有關連

妖刀48完全冇扑野好睇到

推 異世魔皇 算係爽文，但係越到後面越好睇

睇完之後覺得好睇既仲有
玄幻：
威震三界
仙獄
超級吸收（搞笑）
主宰之王

網遊：
重置屬性

武俠：
超級客棧系統
史上第一掌門

可以睇下呢個作者既其他書，都勉勉強強過得去。

同求
另外逍遙小書生個作者新書都可以睇
雖然一樣套路

得百幾章 轉眼睇曬 雖然幾好睇

仙逆 同我欲封天 冇得頂

我欲一般啦,轉型失敗作 ,求一念永恆變左大眾書
到依加果份我都未開波睇,,但見到乜撚野學院,睇見都唔想睇

有冇人睇左耳根新書 <三寸人間> 布咩評語?

得仙逆好睇 耳根後面d書都係新瓶舊酒 好一般

有無對聯小說 類似家丁咁

莫凡就快仲忙過上條當麻 打左成500章黑教廷即刻又走去做獵人

呢幾日開始睇逍遙小書生
的確幾好睇

Long d左咁耐 女都無得屌就入第二個副本

同白小純一樣,都係個種搞笑修仙,但係又有足夠既機緣,個人感覺係同一本但換左個背景同人物既書

贅婿幾時先肯完，我已經放低左成大半年都唔敢追，好驚一晚睇爆佢之後又要等過
睇開架空類，貓膩 月關都睇過晒，將夜未睇結尾
最近想睇都市，輕鬆搞笑但又合情合理最好唔好有太多憤青反西反日思維，有冇巴打推介

耳根d書睇下算
暫時得兩種風格
仙逆同一念永恆 仙逆認真講古 一念永恆就輕鬆搞笑d
其實一念永恆 唔係個尾1999 我覺得幾好 至少我幾鍾意d 配角女主

明朝敗家子都ok
明武宗成日比人罰跪 同比人打
笑到仆街

推薦 一本幾好既輕鬆類小說

難道我是神

個名雖然有d衰 但內容幾好

蝦寫個D 佢本王牌我睇左幾次

贅婿等多兩年啦起馬
仲有成兩卷

輕輕搞笑就隱殺 回到過去變成貓

仙獄好
起碼同門有同門師兄弟feel(雖然係邪門)

仲要追多兩年，我頂
真心佢寫得好好，唔想佢爛尾，寧願佢慢工出細貨
佢太多野想講，寫得好沉重

睇佢爆seed打人好熱血
BTW 呢本個設定我覺得幾好睇 雖然都係副本書

圖騰 黑教廷 獵人三邊輪流寫都唔會話太倒模
係d女角除左靈靈都好冇存在感

個個副本都要有on9走出黎 話自己係世界第一
十幾廿個法師排行榜

有冇差唔多類似既書？

剛剛返黎走去做獵人己經有個傻仔走左出黎

岩岩整咗部kindle
有無巴打用開？可唔可以教下點睇網路小說
同埋係唔係無繁體系統同速成輸入

盜墓系列完勝

信我 睇埋個結尾，唔會後悔
唯一遺憾既就係山山

二師兄

有排都未完

結尾可以唔睇

日日得1更
有排都未完到

每日1更咪算快

最慘佢有時會斷更
記得上次佢好似屋企唔知咩事斷左一排無更,而家無睇儲夠過百先再睇

依家進度大概幾多？

之前本擇天記中左個大伏 呢本真係唔敢抱太大期望 佢話最後一本大長篇都好

劍來更新好慢好慢

有無人睇黑暗王者？

1日有幾更？ 追到live覺得仲有排追

個地圖愈寫愈大

擇天記掛住電視先出事姐
最少天海聖后前都無問題
大道朝天暫時都唔錯

佢本本前期都唔錯架, 係去到後面失控
將夜, 慶餘年, 擇天都係咁

睇緊升邪
幾好睇

天海型到地烈

有冇人追末日樂園，佢後面收唔收得返啲伏筆

有追

我追到五百幾，已經唔記得前面講過乜

想搵啲修真/武俠 可開後宮 但要重感情唔係種馬既

利申最近先開始睇誅仙 覺得勁正 幾日就追曬

仲有冇人有追開zhttty d書

OMEGALUL

有咩好笑

cut書太多 真係唔會有信心追
完本先考慮下

原來笑呢樣

百度copy落黎
《无限恐怖》（经典完本） 《无限未来》（废除） 《无限世界》（计划中）
《死亡开端》（完本） 《无限曙光》（完本） 《魔法世纪》（完本）
《机神传奇》（未完） 《狂歌侠客行》（未完） 《奇迹闪光》（未完）
《大千世界曲》（未完） 《大宇宙时代》（完本） 《侠行天下》（连载）

一時唔記得 曙光點計

當第二部曲完咗算
唔知洗唔洗唔三部曲變四部曲先寫得曬

Push 求推薦

凡人1日1更 開晒外掛都升得咁慢lv 除時10年先完

仙逆
修神外傳

有排你睇

仙逆既感情線……

有咩網或者app推薦？

修真: 幽冥仙途 滅運圖錄
武俠: 死人經

幽冥仙途睇完會心痛

唔該曬樓上咁多位先

另外點解咁講既？sad end? 我唔鐘意睇sad end

我諗巴打係講前期虐主掛 結局唔算sad

書荒，想睇外國既網絡小說又唔識英文，翻譯又唔好睇，第一次覺得唔識雞腸好似失去左好多野

各位巴絲 最近小弟轉左用iphone想問大家用開咩apps 睇書

小說連載閱讀

睇完隱殺 覺得好空虛

其實靈界篇開始已經冇咁好睇，次次都係被追殺 入副本 整死隊友 升lv套路

第1本睇既 感情結

好正常, 儘快開過另一本睇就會慢慢沖淡啲空虛感

其實我頭幾本都係凡人 第一個副本真係幾震撼，但係到最後咩廣寒界就心諗唔係掛，又副本

但個陣睇佢點反殺好好睇同要估 唔似小五白個D鎖血爆鬥氣秒
仙界篇就真係變左套路啦

將夜沒有失控

有冇睇到喊

喊左兩鑊

不過覺得前中期好睇好多 越後期越矯情
成日好地地一句句子停頓幾次 懶有感情果種寫法
睇一兩次都冇咩問題
但隔一章又黎一次就做多左

一俾人追殺唔夠打就走去避難升lv

所有修真都係咁架啦

係咪碧瑤死同田不易死

睇黎你唔係好鍾意陸雪琪

慶餘年最唔合理都係果件神廟法器姐
我都唔覺太大失控

喊係碧遙同普智灰風煙滅果度

唔係唔鐘意陸雪琪
其實我鐘意凡琪多過凡遙
講真成本書凡琪都係聚少離多 後而前期會武同罰跪果啲已經幾好睇 感動得黎唔會懶煽情咁

但係後期好似走火入魔咁 成日都用果種文筆就睇到悶左

琪瑤

我覺得有失控
我個人覺得夫子升天同埋書院大戰之後本書巳經可以完 後面既基本上可以唔洗睇

後面書院眾人去打仗勁好睇
係寧缺同條肥婆既感情好黑我憎 但依舊係冇失控，伏筆全部都有解釋哂咁制

寧缺比死肥婆侮辱到剪賓周都仲忍到真係過撚哂火

好慘

以下有劇透

後期二師兄同書院一種人去打屠夫酒神
熱血到爆

大師兄仲要去打觀主， 最後功力盡失之後做番凡人遊歷世界

大師兄同二師兄真係冇得輸
點解唔可以寫死個肥婆呢 阻頭阻勢

Btw其實成本書我最中意蓮生三十二個part

我咁睇夫子仍然再世
唔需要寧缺寫人字為所有人抱不平
唐國子民敢匹夫一怒打你掌教
向昊天證明人既骨氣/人間
大師兄又好 二師兄戰佛又好
都係想為人向諸多大羅神仙抱不平
你屠夫酒神又點 連作為人廷起樑脊都做唔到
都好意思係到阻頭阻勢

當然肥婆我都覺得好撚無謂

Iphone有無咩apps可以睇書 最好可以down哂成本落黎睇
之前用開個apps轉左機搵唔返

寫死個肥婆寧缺就可以同我一齊 佢憐入面明明就愛我

屠夫最尾都決定跟書院果邊 酒神就傻閪閪仲幫觀主

戰如意好慘

唔算完美但又好睇既書
睇埋道君 好睇

中段開始太人渣睇唔落

單挑場面唔夠多

岩

請問係邊一本？

飛天

噢 我知呢本書 不過之前覺得太多章 冇睇到

7百幾萬字

有冇異界寵物流既故事
好似神級御獸咁就好

google 書名+epub
用iBooks開

有冇啲書係似天蠶土豆嘅書

呢條問題真係難答
三少蕃茄蒼天白鶴辰東

又係佢地

佢地有乜問題

土豆咁垃圾仲要搵似佢既書..

我覺得好正
夠現實

而且講真佢都係為自己為家人
無話真係好仆街

後期主要敗筆在月瑤 （結局都無點提）
破法弓屈機
但至少成個故都無太離題
唔會轉完地圖 完全唔會提以前個世界
7百萬字 又無咩大錯唔易架
飛天係值得一睇 我都成日吹奏呢本書

黑暗血時代呢本書係咪收左皮?

有冇末日流+有少少虐主成份既小說推介

見好多人都話末日流呢極係必睇
巴打睇完有咩評價？
我見好多人都話呢本好虐 個主角係咁死
搞到冇咩意慾睇

全球進化

我覺得佢對末日既人性同環境都寫得唔錯
虐主某程度係反映末日個種未知同不穩定性
不過已經太監左

大家鍾意追連載故定還是等到原本先睇?

比較鍾意原本
當然連載都會睇

等完本會心囉囉

全部都係等完左先睇，有啲由bookmark定到完本等左幾年

真係要叫個孫燒先有得睇

睇左三個月終於睇完希靈，睇小說既速度愈黎愈慢

CLS 點解冇人講王國血脈

個人幾中意既書：全職法師，歷史的塵埃，寵魅

有冇d類似既書推介？ 書荒冇書睇

因為出得慢

有冇凡人修仙傳呢類正正常常既小說
主角正常人, 唔係野野一個打十個, 見一個秒一個, 唔係超級無敵宇宙第一既體質/功法
個世界係正常, 唔會一開波就就狂暗示個世界有大劫, 等緊主角拯救
冇狂溝女, 見女就救, 隨便送神裝俾人
配角正常人, 有正常智商

唔似今時今日既99%小說咁
主角一開波有超級無敵宇宙第一既體質/功法,
一係就話主角好廢不過其實又係有超級無敵宇宙第一既體質, 但係冇人知
再唔係就話主角好廢不過又唔知係邊到得到神功, 從此一個打十個
一開波就世界有大劫, 主角要趕時間
全部配角都係弱智, 一見到主角就會挑釁, 全世界都想主角死, 每章主角都係俾人暗算緊
係女見到主角都濕晒, 等主角救命
主角永遠一個打十個, 然後再越級一個打十個
不停重覆路人睇小主角, 然後主角一打十, 過兩三日路人再睇小主角, 然後主角再一打十,
總之永遠配角都係弱智, 主角瘋狂一打十, 但係下次都係會覺得主角輸硬

有無d類似黑暗王者

追到live 1日1更

仲要家陣先開始講正常人果邊地圖

有排追

黑暗王者叫唔叫未日流

跟住親生父母家姐死左

養父母死埋

女主死左7成

d手下應死既都會死

睇完慶餘年 間客 將夜
我發覺我投入唔到將夜個劇情
可能係因為我太唔鐘意桑桑

土豆應該係五小白入面最廢

咁我呢

將夜

最近想搵啲小說係主角有一個團隊
團隊入面每個人都會有功用
唔會或主角一個人打天下

求推薦， 唔限種類

土豆最見得人已經係斗破

其餘兩本個設定同斗破冇撚分別 真係食撚住條水

武轉灌得比較少

有咩書係主角好慘 睇完會喊架
睇完求魔 睇緊楊戩未太feel 到

神偷天下 結尾

岩岩又睇完整品家丁 唉 唔通真係無書可以突破家丁 全集無冷場

有冇啲小說好似寵魅
寵物流嘅小說

用左九日睇哂300萬字 係我最快完既一次

死啦睇完家丁有種好強既空虛感

同好 好正

好睇嗎？會唔會好種馬？

點解我幾年前可以睇得晒鬥破

屌我都有諗過呢個問題

之前睇番睇到中間都已經睇唔落去 愈後愈on9
反而個結尾算係有d驚喜 異火榜第一就係古帝

佢三本我都睇過曬
鬥破 武動 大主宰

呢個就一定種馬架啦
但種馬都可以好好睇既
最鐘意月牙兒 之後就二小姐 洛凝

利申：大主宰睇到一半棄咗，其他睇哂

我睇完呢套之後未睇過一套後宮系好得過佢，係回明叫做好少少，千祈唔好睇北宋小廚師，呢套垃撚圾

北宋小廚師 係寫女差d, 同埋結局有d夾硬之外
其他劇情情節都算係好睇, 雖然都係開外掛 但合理d
設定都比較嚴謹d,
比家丁同 前面有人提果本逍遙小書生 好d
呢2本比較鍾意寫乜就寫乜, 萬大事都係9up兩句過

睇埋金牌小書僮
同家丁差唔多套路

有冇ching有啲好睇既校園故推介

給我無盡的知識，我便以自身為支點，撬動無盡世界。

仙逆
不過前面同凡人有d似
兩本同期出 所以可能有互相借鑒都唔出奇
不過中段就開始高潮

中後期化凡正撚到

無限道武者路今個月更左四章
有生之年睇到結局不是夢

仲儲緊

睇爽文睇得唔爽呢下已經唔得啦，睇呢本書睇得好壓抑，主角不斷俾人搵笨，但佢又心甘命抵果下賤

仙道求索: 配角出色過主角 張虛聖

覓仙 覓仙路 仙神易 三部曲,
又係凡人流,有些少抄襲,但非常好睇

有冇人追開大道爭鋒? 我睇到棄左,可能太平淡唔岩我

有冇人追緊道君? 感覺如何?

大道爭峰睇佢 第一次轉地圖就算
太誇張 同埋成本書好似張衍solo咁
無道侶 都ok 當專心修仙
但佢d弟子 （大師姐）成日隱身
同門之情又無 成本書打打打打
唔知想點...
道君好睇啊 修仙世界入面既爭權奪利
成本書都算合理 本身五十幾轉世
好多野（性格 行事）合理好多 唔會細路扮大人
又唔係種馬書 但又有情情愛愛
成千章仲係處 主角又無講明對咩女有興趣

就睇緊，儲到成千章，仲有幾耐完本

巴打仲有咩修仙文推薦？大的似口味相同
我偏好 築基 結丹 元嬰體系

睇過好多本
0喜歡修生重生
始終喜歡無咁後宮既網絡小說，
悟空傳，小兵傳奇，蔡駿既小說，馬伯傭既小說，周浩暉既小說

有無同好

馬伯傭本筆靈太監咗
等咗佢好耐

孺子帝有冇人睇過
好唔好睇？

想推一本叫重生日本當廚神
其實係食戟之靈同中華一番既同人
但好就好在完全冇大中華膠 成本書大部分都係係日本
缺點係夜晚睇會睇到好肚餓

成部書既敍述上都比較平淡，未到好好睇，但總算唔錯，值得一睇
故事格局結構、人物既成長塑造，都做得完滿突出，係情節上駕馭上多少有明顯缺陷，唔太營造到太多既張力同精彩既高潮，亦隱去左太多廟堂俗世既黑暗，令劇情經唔到太多既推敲，要求嚴格既話甚至會覺得太幼稚天真
總結來講，唔好有多大期望就ok，短篇來講算係咁

儲緊超級神基因未夠300話突然見佢開始寫滅燈之戰
搞到好想開黎睇

魔王奶爸
白痴

佢作者好似仲有本
勇者之師

原來 超級驚悚直播 個作者有新作
佢起點有個新AC
新作叫 我有一座恐怖屋

超級驚悚直播 2 呢?

有睇 但返左中國之後開始走下坡
感情線又冇交代好 明明仲有好多野可以繼續講
不過都好好睇 成日睇到餓 雖然主角由頭到尾個腦剩係得煮野食

睇罪惡之城睇到第5章主角阿媽自殺，即刻有棄書既衝動

係
但我就係欣賞佢夠專注
好撚多呢啲都市異能寫左寫右寫撚到主角乜鳩都識
本書講到明係做廚神咁就緊係煮野食
Btw好撚想食佢個麻婆豆腐

最近搵到本高質素既，叫聊齋大聖人
算係半年內唯一入眼既書

點解咁講？？

推薦一本書：封魔師 有小小似寵魅同絕世唐門 又係用靈獸戰鬥

因為趕客
同埋呢本野一開始既情節內容都好經典小白文套路
流落私生子、啟蒙奇遇開cheat、構裝師副職業、學院競爭、全世界都想陷阱暗算主角

睇完將夜 雪中，隱殺，間客睇邊本先比較好？

And慶餘年

有冇睇完醉虎黑鐵之堡既巴打 有睇新個本白銀霸主?
設定係咪差唔多, 值唔值得睇?

有冇無限流推薦，而家睇緊無限先知，算係幾好睇

有冇無感情線既恐怖小說推薦？

推薦一本叫《超維術士》
雖然最初有唔少成份係借鑑自巫師之旅，但佢兩個故事核心都相當新穎

更新慢到仆街，不了

間客

睇無限流點可以唔睇無限恐怖

年更

追緊三天兩覺嘅驚悚樂園 好中意佢咁膠

我覺得都係佢第一本書最正

以前已經睇左

我是大反派估唔到個名膠膠地 原來咁撚好睇

你講嘅我全部都睇過
隱殺
將夜

不得不說
煙雨呢條友真係完全overrated

江郎才盡
作多少少就冇料

佢係格局既小家程度上係垃圾到令人難以置信，以為自己睇緊普通小白文

極度懷疑呢條友係咪比男人由細雞姦大，姦撚到心理扭曲曬

想搵番套小說

一個男主 係學佛法,有2個同伴, 一個係肥佬(主要是靠他的手掌, 之後好似換過隻手), 另一個精神力好強既男人 (後面講佢原來真正既能力係吸血鬼) 前段個故仔好似係講東西方互片 後尾男主發現原來自己個世界係一個測試容器 打破佢個世界既桎梏 去左真實世界... (故事內容可能有少少出入)

唔知有無巴打有睇過

恐怖廣播?

好似係 終於搵得番 之前睇睇下見未完 放低左之後連個男主名都唔鬼記得

紂臨
監獄長同另外幾個副監獄長 應該都玩完

令狐秋=燕北虹

睇上樓上推介既逍遙小書生
仲有冇類似既穿越種田流

之前有幾位巴打暗示話'校花'近期嗰啲好唔掂，只係睇開有感情捱埋佢咁，點知真係

由59xx到69xx真係飛住睇都頂唔順 但點知去到林逸見番章力鉅之後又完全上番力，爽到飛起
所以之前嗰啲應該係代筆寫嘅，因為想像唔到一個寫得一手好爽文嘅人會容忍自己寫得出之前嗰啲廢文

救命

紂臨
連監長秋正一 都死埋

到底佢地要去監獄救"販罪"邊一個人,咁大手筆

話說，呢到有無人推薦/睇過異世界的美食家？
雖然都係套路爽文，但題材幾得意，幾好睇

推薦一本太監科幻小說《地球紀元》
心諗太監你都推冇撚嘢呀
但真係正到太監都要推，網絡小說都可以寫到《三體》嗰種硬科幻feel，流暢唔拖沓
佢個風格就係大約100章一個事件，每完一個事件就向後跳幾千年。係太監之前可以睇到3個完整故事，每個都係一個好精彩嘅獨立科幻故事。

另外想講吓黑暗王者，用咗幾日時間睇到六百幾章，即係統一外壁嗰度
屌真係哂鳩我時間，我知你想用黑暗做賣點，頭幾次用絕望挫敗主角，走個邪道都幾吸引特別，屌去到依度塑造到個主角不論不類，由荒區翻嚟之後手段殘暴唔係問題，問題同時又勁鍾意加一大段字去強調主角係一個有原則有底線嘅人，仲要加上對待個別敵人嘅準則完全睇唔到屠人地家族時嘅冷血果斷，就好似精心安排完個場景顯示主角個成長，之後嘅類似事件就求其hea比讀者算

而成本書由頭到尾最大問題，堆反派完全係智障，用中世紀貴族設定，有幾個狂妄目中無人嘅反派係真正，但當個個反派都係咁嘅時候，真係睇落去都浪費我腦細胞。而且成個內外壁嘅社會生態都好反智，雖然話睇故唔好駁故，不過次次都係反派空有實力但自大，然後比主角逆襲，依本只不過係包裝得稍另類嘅小白文

推薦
王國血脈

可惜更新慢

睇咗幾章又好似唔係 恐怖廣播個男主角唔係學佛 個肥佬係道士 但係我想睇果本書個個係靠對手掌 同埋仲有一個吸血鬼

惡靈國度?

有無人睇過民調局

開錯前傳 好似仲要未完本

正傳同續集都完本 想轉去睇正傳

好似都唔係 我對主角個名無印象 略略掃左幾章都好似唔係 可能我上面打得1999 我試下整合下先

1. 個主角好似係學佛

2. 識左2個朋友 1個肥佬 (能力係靠對手掌, 初頭好似係可以發熱, 後尾有次經歷換左對白骨手), 1個青年人, 佢有個辟好好似係番自己中學玩時間停止之後搞佢個班miss,能力後面揭曉係吸血鬼

3. 個青年人之所以隱藏自己係吸血鬼係因為佢最初得到能力既時候, 西方既其中一個能力者曾經教過佢要留一手 永遠唔好比人知你底線 然後佢就比人封印左記憶 連自己都唔記得左係吸血鬼, 以為自己既能力係念力, 吸血鬼身份係去到後面先知

4. 主要分東西方既能力者 東方能力者好少會合作 (除左主角3個人), 單體戰力比較高 但係成日內訌, 西方就多數都組隊 所以初期西方>東方既人 加上上一批東方既人好似去左第2個世界 消失哂 所以造就成西方戰力>東方

5. 好記得有個位係 主角同狐仙講佛 狐仙係一心向佛 打從心底唔認同主角對佛個套, 一開始主角唔夠講 因為如果信念唔夠係會比佛抹殺 但最後主角係講贏番狐仙 (好似係)

6. 主角封頂之後就開始搵上一批東方能力者去左邊 發現佢地去左主世界(換言之佢地原本既世界只係一個容器 係裝住有能力打破世界桎梏既人去到主世界, 個主世界無記錯好似係打緊仗)

後面既劇情真係唔太記得 上面個幾點可能都同故事有dd出入 但希望搵得番依個故

其實啲「神作」都只不過係包裝得好既小白文
煙雨江南我屌你老母

紅字好有印像

推一本末世無限流 末日樂園
D技能同道具好創新同搞笑
重點係佢冇數據同個人屬性版 姐係冇體力64 精神力36個d

應該係恐怖網文

係依套啦 原來係同一個作者 唔怪得我睇左幾章先發現唔似
不過岩岩碌落去睇...好似..爛左尾 頂

希靈？

有冇巴打推薦下啲超能力類小說，即係可能係有技能（風火水電果啲啊）或者有異能果隻

近排睇完東漢末年立志傳，又一路追緊全職法師live，想睇下有冇得入新坑

校花真係追左幾年，原來見返章力鉅啦？我睇到佢係果個俾海獸襲擊既拍賣會島果段就停左睇唔到落去住

跳舞套天火燎原係咪太監左 搵唔到尾

依本正

不過 人偶師唔會就咁就死咗啩

三天兩覺個類？

大道朝天究竟值唔值得睇？
有冇追開既巴打講下

可以接受
但d角色寫到好似好高深咁

自己友 佢見到章力鉅嘅分靈，仲正式收林逸為徒同埋教佢點醫番好世俗界班女。跟住佢幫黃小桃出頭，掃埋人場同埋背後嘅中心勢力，之後再用中心嘅傳送陣去另一位面重塑肉身。以上只係幾十章嘅内容，你話爽唔爽？
可惜之後又變番好似有人代筆咁廢

紂臨
販罪

同佢之前d書個感覺爭好遠，好難追落去

我覺得冇咁易死

巴打最中意邊卷？我覺得如月車站個章寫得幾好睇 好有懸念 雖然15樓個到唔係幾睇得明

我反而最鍾意卷一，燃燒地獄？
姐係一開始，開頭好熱
之後如月車站都好正

極炎地獄正呀

有時覺得多重人格果個人好好運
個能力可以實體化人格

唔該巴打，睇睇先

屌我就嚟唔記得左世俗班女，我指暈左果班，佢後宮真係多到皇帝咁

咪係，根本佢哋先係讀者最緊張嘅，偏偏呢個作者就淨係dump波鐘，寫埋晒啲枝節嘢
根本佢淨係寫主線都有排寫
咁搞法就算幾diehard 嘅fans 都遲早放棄

拍賣會我都唔知佢去左幾多個，其實如果天階島前完左真係最好

而家為寫而寫

冇睇希靈

你講緊'俾海獸攻擊嘅拍賣會'嗰段仲係有紋有路，嗰時係講緊中心同靈獸一族合作攻打天階島，淨係呢啲已經有排寫，點知跟住就冇頭冇尾咁講咗去第二度，之後就已經可以飛住睇
漁人二代有開過其他書，不過應該唔掂所以先想長寫校花，不過咁樣寫法就死硬都得

希靈前中期好一般 但係中後期寫翻主線好好睇
但係有幾多本書可以好似希靈咁
上面講嘅嘢某程度上都啱嘅

販罪開篇比我既震撼真係無幾本書比到我

聖母是如何煉成的 搞笑+靈異類

又幾好睇

經典果類無限流就唔多講,你都應該睇過

可以試下
我是殺毒軟件
鋼鐵王座
末日樂園
天國遊戲

AN機有咩APP可以睇小說?
岩岩由IOS換做AN

好今晚試下佢

唔知係咪睇太耐網上小說，定返工攰
(小五/六開始睇，而家都返左5年工lu)
而家睇小說都唔會係逐行逐隻字睇，可能300萬字既，放假都係2-3日就睇哂

諸界末日在線唔差，係前面有d頂唔住，後面越寫越好，有無其他小說係有類似既設定

有無咩吞噬基因類嘅小說推介，類似超級基因掠食者(個名係有啲奇怪 )

睇左一半罪惡之城，發覺架構機制上同無限流其實差唔多
祭獻、兌換血脈/能力/武器、團隊制度、進入唔同位面冒險、將位面變成發展基地，主次位面有時間流速差異

Lm

有冇殺神永生fans

由永生者遊戲開始就嚟料，而且係一路全程高潮
暫時未覺有同類型小說，佢依種上一章先比完個10你，下一章直接彈個10000出嚟，簡直挑戰讀者想像力

好中意佢世界觀同設定慢慢擴大得黎係合理嘅程度

有冇D文筆好同角色完整度高既小說，唔係為左推動劇情而寫角色果種

咁早推人睇紂臨
慢慢養啦

無錯，個作者由個到開始好似換左人寫咁，劇情推得快得黎又有創意

後面寫九億層個個世界觀真係不得了 好有想像力 又有衝鋒槍 雞 有d似海賊王咁

女人雖然好似好多都有好感，但又唔會寫到開後宮

好想養但忍唔住追到最新了

Same 一個月上去睇一次 都係得5/6章

而且佢寫得爽得嚟又唔會覺得個主角堆能力,幫手太屈機冇腦,因為班敵人仲屈機冇腦

最近一日一更，食錯藥

成年冇追故
贅婿肯完故未呀？

希望好似販罪咁係短篇，好似驚悚咁長真係有排追

斗羅大陸3好冇睇？
睇左1 2 2.5
同埋3係咪實體書已經大結局左？

應唔會短
依家叫做啱啱入主線

兩年後

你肯定兩年完到

最後兩卷，差唔多啦

結局左
唔太好睇，又係好似斗2咁推翻左好多嫁前既設定，然後極限斗羅滿街跑，但對斗羅世界有愛的話可以速讀一下

有冇男主角做爐鼎，成日比人採既小說，唔要執魔

我有一座恐怖屋
同超級驚悚直播

會唔會係同一個世界

遲d睇睇先 幾時出4

你連4都想睇...

我冇睇開網路小說
唯一有睇就係斗羅大陸 想睇曬佢

好似話要出新系列
7個世界，8個主角

個個好似係神瀾奇域
等佢出完好評再諗睇唔睇
希望佢斗四寫好d 都叫做回憶黎

唔係叫超級掠食者系統

有冇D同寵魅同類型既小說推介吓?

永夜君王真係十年一更

屌你嗰套咩馭獸主宰，明明前面寫得好地地，去到千幾章個作者就開始自暴自棄，一日三更變一更，鋪完D伏線又唔收，仲要事鳩但作個結局出黎格硬完咗本書

棄書啦，垃圾作者寫既野都睇

劍來

傲世九重天

你太天真了

她輕柔應聲道：來啦。

近排似想埋尾就少咗
之前都做到日更ge

當玄幻寫得唔夠真實既時候，就會不自覺幻想成卡通

詭秘之主真係好正
克蘇魯風格配維多利亞時代背景真係冇得輸

第一卷之後真係愈黎愈正

bloodborne

老秀才：

兩更完 但係仲期待左點收尾
希望今日總管做番個男人

想睇學院流
有冇推薦

幹他娘啊！ 爽

劍來完

肯寫番天神下凡未

想問起點個到大概要幾時先結局 唔想買實體書

仙路爭鋒？

左右：我屌你老母

睇曬罪惡之城，終於可以大聲講，煙雨江南真係垃圾來

縱觀成本小說，每樣野都數一下。

鋪墊首先就失敗曬，寫左n咁多樣懸念挖左既大部分坑，結果一係語焉不詳，一係就幾筆帶過，虎頭蛇尾到一個點。

格局呢，一開始就寫到好撚大，位面武力種族勢力係有好撚多，但營造到既呢，我就真係數唔出。

劇情就更加on9，終日寫埋啲小白打臉情節，必要時先突然推進劇情，除左前期法羅位面，中後期所有可以寫一百章既劇情，一律濃縮到幾十章就當處理左。

人物描寫亦failed，角色一係臉譜化，一係用完即棄，一係就性格前後不一，女角比主角扑完就瞬間性別大變，主角處事一時一樣，一時郁下就滅人全族，一時厭倦戰爭，感嘆炭生靈塗炭，一時啲血親大仇就當唔記得左拋埋一面當睇唔到。配角更係無一個係性格突出令人印象深刻。

唔，戰鬥場面，來來去去就秒殺、鳩斬、鳩扔火球。

戰爭場面，八成都逢戰必勝，騎士一兩個照面衝潰敵人，寫最多就係敵人全滅，逃走既點十不存一，又被俘幾多人。

收尾，好啦呢到比佢，事實上又真係比佢勉強收得曬，當合格。

終括來講比分：
設定一分
後宮一分
收尾一分
同情一分
其餘皆failed
4/10 不能再多

試不要說江郎才盡，試說煙雨江南本身真係垃圾狗屎

最最後最重要既一樣野，煙雨江南罔顧讀者感受，擅寫死第一女主角，在此祝長命百歲，百病絕症纏身，終日活在苦痛中，全家不得好死

就住呢樣想問下
對呢D突發角色劇情 例如小龍女 唐柔
有D咩標準 接受乜 唔接受乜咁
想聽下大家點諗

突然變到好低裝咁
李二仲有氣勢過佢

玄幻: 1.史上第一掌門 包含武俠-都市-仙俠三個世界 主角一開始以為穿越到武俠世界 直到佢破碎虛空後番到原本世界 發現佢之前其實一路處於古物'九州鼎'入面生成既世界 我覺得武俠篇好睇 都市篇就收尾有D傖猝
玄幻: 2.漫步武俠世界 將金庸,黃易等作品整合入同一個世界觀 時間點根據番作品本身既朝代 主角被動咁穿越於唔同既時間點 留低左自己既故事 遺憾係大唐雙龍傳既故事線太長 另外想睇同類書籍有 金庸世界裏的道士
玄幻: 3.斗羅大陸 書齡淺嗰陣好鐘意睇 我認為係唐家三少既代表作 斗羅之後既書 基本上設定一樣 而且内容越來越誇張 個人認為唐家三少只有斗羅大陸或此之前既書值得睇

無限流: 1.無限打工 主神空間分幾個區好似北美區 東亞區咁 各區有互相競爭既關係 然後外國區有陰謀咁傳入打工者呢個概念 令東亞區強者同弱者既合作有左強烈既階級差別 弱者被貶稱'打工者' 令東亞區内閧 主角深受其害重生左 前期劇情世界主要係武俠+仙俠世界 後期有其他 我最鐘意既劇情係 天之痕世界主角用天烈五劍對戰宇文太師既嗰一場礦世之戰 另外大唐雙龍傳世界劇情都超好睇 非常推薦
無限流: 2.暗影街 遊戲世界+武俠 書齡淺時睇既 無限恐怖係無限流第一部作品 當時有書評話佢既好睇程度響無限流中僅次於無限恐怖

末世流: 1.末世兑換高手 主角重生 爽文 遺憾係結局對主角重生既解釋有D差

網遊: 1.網遊之近戰法師 係蝴蝶藍除左全職高手另一部受歡迎既作品 故事幾歡樂下 透過主角既視角 用一種遊戲外行人既角度看待玩家既行為
網遊: 2.網遊之鏢局 鐘意睇武俠小說就會鐘意睇呢本 作者本來話想寫武俠網遊三部曲 但係寫左網遊之俠義天下同呢一本就冇左下文 呢兩本係同一世界觀
網遊: 3.無敵無槍 網遊槍類小説好多人推一槍飆血 另外呢本都ok 搞笑風
網遊: 4.王朝之劍 武俠型網遊 刺激好睇 中後期古龍風好重 結局超好睇
網遊: 5.網遊之風塵江湖 金庸世界 主角用bug 首先切JJ練葵花寶典 再用黑玉斷續膏䅻番上條JJ 我第一本睇既網遊小說 有情意結
網遊: 6.網遊之最强房東 爽文 刺客 美女房客 書齡淺嗰陣睇

武俠同人: 1.笑傲之華山 我只可以說青出於藍勝於藍 猶其係對招式,境界,内功嗰方面既探討

另外我都睇過唔少有肉戲/開後宫既小說 遲D分享

上面網遊3打錯咗 係無敵黑槍

後宮文: 1.異世風流大法師 主角魂穿越到鬥氣與魔法既世界 故事背景都幾宏大 感情線描寫細膩 我認為係後宮文中嘅經典 咁多年後我都認為佢非常好睇 接受到後宮文既我絕對推薦呢本
後宮文: 2.香國競艷 中後期好似有18禁內容比起點封咗 後來作者去咗寫甜故 書齡淺嗰陣睇過

新時代嘅甜故 基本上去河圖文化官網嘅緋夢之都 大把種類任君選擇
河圖甜故: 1.龍使 超級歡樂搞笑嘅甜故 首推
河圖甜故: 2.亡靈沸騰 女主都係叫露西亞 同龍使女主撞名 調教女主角嗰part好睇
河圖甜故: 3.永恆國度之秘密花園 呢個建議甜故有一定書齡先至睇 我唔知初睇甜故嘅對呢類接唔接受

都市類甜故暫時未睇過 所以冇推薦 另外嗰本'大學刑法課'係綠帽文 我畀佢伏咗 慎入

十年前我睇過嘅甜故而家好多人都遺忘咗 我就推三本有深刻印象嘅
1.御女心經 主角係未出過道嘅淫賊 一直畀師父迫練御女心經到某一層先開始踏足江湖
2. 春色 作者:天一生水 唔打埋作者名係search唔到呢本書 一代大俠探完魔門禁地之後被種下情慾魔種 沉迷於色慾之中
3.江湖有魚 主角出生於與世隔絕嘅漁村 因為一次潮漲去咗外面嘅世界 簡介話主角係天生嘅捕魚者 鍾意捕獲江湖嘅美人魚

以上三款都係武俠類 網上大多嘅係刪減版 要自己search未刪節版

近期無聊重睇一世之尊
知道左後面劇情再睇返前面
另一番震撼
幾百章後既劇情
居然可以係頭幾章已經有晒伏筆
烏賊真係好撚痴線

佢算係少數可以將穿越link番去劇情既作者 由開頭就set好晒伏筆E樣真係好癲
不過有時癲得濟D劇情勁複雜 偏偏又係極長篇好易唔記得之前D細節 追live既話真係會痴線 次次都要睇多次先明佢D伏筆同劇情

岩岩開始睇擇天記 描寫得個主角好吸引

我到而家都仲未忘記到
第一次睇
「我這一生，不問前塵！」
「我這一生，不修來世！」
果個熱血爆炸 起晒雞皮既感覺

前中期好好睇，後期辣殺
啲最終boss們廢到無論
都唔明點解之前咁耐都打贏魔族
更加唔好講隱藏劇情
又係垃圾黎，都唔明點解咁怕佢地插手

E兩句真係正
可惜比個書名劇透左 少左D震撼

最鍾意十年青燈 好有意境

天海聖后既劇情完左之後開始冇咁好睇

屌你老母個 聖光大陸

根本天后一個人都屌打曬魔族
而且見到佢咁明顯會傳帝位比王子
都唔知搞咁多野殺佢為咩
成件事根本唔合理

開到講到幾咁勁
傳說中嘅人物唔出世就係為咗守護個秘道
原來又係出場被人秒
連男主都夠打

全部都係垃圾

屌記得結局個時彈咗個咩鐵面具人出嚟我睇到一頭霧水就完咗
有冇人知佢係邊個嚟

裴錢同平安個關係
好正

建議咪撚睇 罪惡之城
屌你老母見住啲女主角係咁為男主角犧牲
有幾個仲死撚埋
真係睇到頹撚咗
以後睇小說真係要上網check定結局有冇爛尾、虐人、死女主角

好多，不過都唔記得哂。

出海吧！觸鬚小哥哥，中意荒野求生同海洋既可能中意

嚴格來講死左既法斯琪同緋色都唔算得係女主角
不過支持巴打blacklist啲垃圾寫手，寫虐主小說均不得好死
流砂將一切奉獻比命運，結果只係兒戲咁換左個花瓶返來，仲要將當日害死流砂既罪魁禍首神廟、長老、華文、時光狗冇到，一路放生到尾，真係垃圾來

啱啱一次過追返晒超級驚慄直播
講返男主嘅佈局嗰到好正
係好多野都無交代埋，無啦啦就完鬼咗唔知點咁
希望作者遲下出第二季，交代啲野作埋落去
Btw有無人覺得小a臨尾嗰句唔似講笑

佢本新作
我有一套恐怖屋
好似唔係二季

咁多位巴打好,最近書荒
請問有冇咩講原力,類似絕地武士咁背景既書
我自己印象中睇過一本有,不過已經唔記得個名

其實小說係要做到咁先叫出色
只係宜家太多小白文
烏賊同三渣兩個都係真正既小說家

呢套我都有睇
除咗一樣有部電話出任務之外，暫時都未見有同超級驚慄直播有關聯

牧神記+劍來

絕頂航路，睇左幾十章，幾有趣，中意航海、推理、海賊王既都可以睇下(唔係殺殺殺個種)

睇緊本新書 黑夜玩家 覺得唔錯， 大家可以試試

有睇
不過有d平淡

我認為有權唔鍾意

但最好唔好左右作者既idea，咁做同連登嗰d係咁叫加甜加甜有咩分別

唔開心就緊，但如果因為你唔開心去屌個作者，要佢改劇情

作者就寫唔到佢想寫既劇情

雪中好難明，係咪唔智商唔夠

相對既姐
唔好左右作者固然未必係好事
但作者當自己係神隨意擺弄書中角色就真係人格有問題

棄啦
垃圾書
烽火又係眼高手低到一個點

前言不對後語就當然抵屌

但你話小龍女比人強（當係同一個作者），無話唔得既

睇到800/900

廢事啦，同都想知徐鳳年個結局

咪劇透

兩個都係創意鋪墊一流，作品稱得上經典
可惜劇情掌控、人物塑造、感情描寫依舊一般般 遠未到小說家啦

係wo
咁你覺得邊本好睇

放心
我睇左大半就棄左

王牌進化

我其實係想問海棠朵朵

我自己都鐘意卷土呢種風格無限流
不過成日要有拍擋/手下一齊

如果solo會好啲

隱殺世界第一
宜家睇緊本重生之心動so far都好似唔錯

團隊向小說真係好少
好多無限流中後期開始都係主角一個carry全隊
配角發揮少左好多

我係幫佢答 佢鐘意無盡武裝

比如話驚悚，主角成日走去單排/作者成日都只寫單排真係好可惜，核心角色之間既火花如果再多啲係可以再令小說高質更多

其實我唔係真係咁鐘意
只係傳統無限流完本入面來講得呢本係樣樣都兼顧到，其他既都太多缺陷
無盡我睇左好似4次，跟著都無太多興趣想再翻睇
反而係無限道武者路我仲等緊佢完本，雖然近個二三章開始劇情暴走

我個人鍾情都市類多
隱殺
重生之官道
邪氣凜然
驚悚樂園
從零開始
奧術神座
惡魔法則
極品家丁

我是殺毒軟件
殺神永生

可惜未完有排追
依種書好睇佢d伏筆交唔交代得哂

各人口味啦
無限道武者路幾正
雖然有幾段悶咗啲
幾年前話準備完完到而家

烽火既書, 故事唔差, 人物亦唔差, 由雪中到而家既劍來, D女角都好正
但佢文筆真係唔多掂, 簡單情節都寫到一舊舊咁睇唔明

我自己剩係鐘意睇佢寫天神下凡
反而劍來同雪中都冇興趣

好多細節位真係要諗
陳平安點解係害死齊靜春
王仙芝又點解一定要殺徐鳳年
我最有印象都係軒轅敬城

睇完本宋朝小廚師,我覺得幾好睇
求下呢類型既書thx

有冇人睇過烽火嘅極品公子？
主角好型，後宮得嚟女主刻劃得好深刻，到而家仲記得慕容xx，夏xx，同龍x
雖然個尾收得有啲趕，但總算唔係太監

忍唔住重睇左 販罪

紂臨 可唔可以更快少少

巴打們有冇咩異能小說推薦

最好睇係儒道至聖
可惜個世界觀有時候覺得太大 萬界太多嘢去寫

成聖未?
我睇到棄左

返轉睇覓仙路 仙神易 覓仙 三部曲
凡人流,凡人FANS寫,好多影子

btw,凡人仙界篇寫成點?我睇到100章就養緊

目前追緊既書單

修真四萬年 (好似已完)
放開那個女巫
修真聊天群
超維術士
未來天王
蠱真人
燃鋼之魂
劍來
超神機械師

利申：
由龍使異俠年代開始睇起
而家只睇糧草以上
毒草免問

節奏好慢 我覺得養多幾百話都得

愈作愈小白文feel
去到夢之曠野同深淵個度真係吹得太大
之前覺得救個老師同魘界D野算係主線 點知而家愈吹愈大已經分唔清個主線係咩

未來天王都唔知要等幾耐至會完
5年後可能會完左

未 就快 應該過咗兩個大情節就封聖
不過本身實力上都夠d弱小小嘅聖人打

呢本咁毒都食得落

有部末日幾好睇，叫餓鬼隨行，比較真實有趣同埋黑暗向，對末日非升級流有興趣既可以睇下

計知白開始走下波
最有大道之爭feel 得最初性善惡
之後愈黎愈狗屎
班妖蠻究竟係點做到萬界之主
同埋方運根本係雜道至聖 邊忽儒

就4百話都仲係妹下妹下, 睇黎應該打算超越上一部嘅章數

仲外掛過起人界靈界個陣 幾百年由真仙初期升到後期 仲要差唔多升金仙 以前化神初期去後期都耐過佢 忘語開始走火入魔

睇到象州急性中毒

好多同類書睇一本就冇興趣睇其他
有冇人都係咁
修仙類，我諗大家都識背劇情
系統類，日常既就愈睇愈悶
戰鬥既就主角無敵，唔夠打總會抽到好野
網遊都算有啲新野睇下
始終有唔同世界觀
都市
小日本老外都係奸既
有香港就屈特工之都
再唔係就大中華到不行了
醫神類
全部都係中醫
無限流
我幾鍾意睇戰鬥既無限流
可惜冇乜同一世之尊差唔多既
武者路都睇左大半冇追落去

無敵流
最有印象都係本
食物鏈頂端的男人

都市就
隠殺, 販罪, 紂臨

無限流 一佳作難求

有幾毒？
我覺得好好睇 一黎個世界觀設定好特別
最重要係佢可以將諸子百家同古代技藝寫入去
仲要有哲學成份

生死而已，今日我與諸君同歸
前期小毒 中期開始高潮 值得一推

黑暗王者本書個作書好中意虐主
一開始時 無老豆老母
跟住比人屈 比初戀（好似系） 唔信任踢左入監獄
之後 女主 死 變左做 喪屍
強大左終於出左個神壁 又要比人捉泥做實驗
做實驗個時疑似發現 原來自己系 親生父母既 實驗體
以為 逃出個反派個手心
點知 反派個女（克隆體） 同佢一齊逃走
又系捉佢 做實驗 連心臟都無埋 割腸 內藏不在話下
第一次見有本小說作者咁中意虐主

多支線問題唔算太大,但係完咗一個大劇情之後,中間啲過渡(最近嗰十幾章)拖戲拖到爆炸,多廢話之餘又要加勁多新伏筆(多咗個遺跡,同要去機械城打副本),舊嘅未清,新嘅又嚟,世界觀仲要咁撚大,我諗佢寫一萬章都未完到,啲大陸仔笑佢一千章仲係巫師學徒真係冇講錯

利申魘界劇情最好睇,贊美莎娃

咁你真係未睇過人生長恨水長東
諸界末日係好睇同爽 但班反派實力幾勁都係比主角屈 世界觀係唔錯
黑暗王者係有虐主 但主角實力都不斷變強 都有扮豬食虎 但好明顯作者唔想佢池中無魚蝦自大 世界觀都不斷創新

人生長恨水長東 驚太虐 唔敢睇

有無d咩新熱血玄幻修仙科幻小說睇下， 好似帝霸前期果到有咩12仙體果d設定跟住屌打對面睇到幾熱血 ，可惜之後不斷無限水變左糞作 ，劍來雪中比較慢熱唔係好睇得慣，牧神記一念永恆掠天記一世之尊之類大路野都已睇

上面果種係精神獵奇式既虐
人生長恨水長東係虐心

墨家睇唔出邊到墨
論榜班人=百度鄉民
景國變革大量大中華毒害

對比劍來文廟三四之爭
方運對柳相重未佔過理字
由作者只係用既定事實去幫方運
我都係當爽文睇算

諸界末日在線真係每隔幾章就嚇你一跳，每次以為要普普通通咁開個副本，之後個發展一定暴走

我反而咁睇墨家係佢個世界入面只係當工家咁定位
而佢主要嘅設定始終係儒家 講出點解儒家係人族有領導地位
而柳山就係禍害景國 雖然都係為人族好 幫宗聖達成目的 但係方運角度黎講 唔應該犠牲景國以換取和平
因為大家都知 歷史去睇返 任何一個國家退步 都唔會令對方滿足 二戰德國就係一個好例子 唯一方法就係人種內部自己變革 實力上升 先有資格同妖族對抗

而論榜d人 其實唔止係d百度鄉民
而係一個明顯嘅互聯網現象

宗聖同方運其實兩邊都係豪賭
兩邊都無有力證據 話對方錯晒
宗聖叫景國人慷慨就義
對宗聖黎講只係景國全體用碧血丹心
佢成為第二個孔聖再保護全人族
我甚至覺得方運用後世經驗投放落異世 更加說服唔到人

呢本大中華到震都叫唔毒嘅話已經毒功大成
八嘎前八嘎後猥瑣矮小鬼子個類已經唔叫毒 叫弱智
強度又崩壞晒

同傲世九重天差唔多
強度失常

最記得傲世九重天 主角每出一招都有詩句

淨係記得所有域外天魔都係日本人
巴架爺嚕 又亂輪又樣衰

學布袋戲

點解我冇係儒道到見到呢d情節
不過傲世嗰d 明顯係倒模 都已經覺得好悶

有冇邊本未日流好睇

全球進化

其實好多未日流都係網遊...

一係未日樂園?

睇過一次唔敢再睇

睇左咁多未日流都係全球進化最好睇

冇主角屆機
冇人類屆機

柳樹

餓鬼隨行

詩句其實又係法師吟唱招式
招式呼應詩詞明明幾有創意
抄詩流加穿越加東方皮西幻骨
算開左新題材方向
可惜有毒

有冇西幻/無限流推薦
好似惡魔法則，湛藍精章
無限恐怖之類
無限流大路如武裝之類睇曬

有d書睇第一章已經可以棄
一黎就介紹升級/戰鬥系統、宅豬呢個作者垃圾到爆又有咁多小朋友鐘意睇

奧術神座
罪惡之城（雖然好垃圾）
無限道武者路

如果無盡武裝都算垃圾咁我真係唔知無限恐怖算咩

又或咁就冇無限流唔算垃圾

哦。

屌你老母，原本重生之心動好撚睇到同隱殺同一級數，可以上都市文神格，點撚知爛尾，痴撚線，完全接受唔到

大中華一般無限流唔多唔少都有
我都唔太理

不過最近幾年d無限流
主角一個新人,第一,二個副本(世界), 就可以屈老手機,打死+計算資深者
FF到一個極點

大佬呀,你咁勁,又唔知你未入無限世界之前,係現實呼風喚雨?
最搞笑係,愈勁嘅主角,係現實世界未入空間果陣,一定係生活連狗都不如,成日比人睇唔起

都痴線 一個廢人/平常人/, 一過左第一個世界就起飛, 寫到其他資深者ON9

最近睇本恐怖郵差,FF到不得了
本身以為上一本輪回樂園,已經夠FF,主角第2個世界,已經可以平A打爆BOSS+老手,D老手仲要係經歷過幾個世界........

恐怖郵差仲勁,主角一個人第一個正式副本(唔計新手副本),以經可以用一己之力,計算所有參加者,佢地仲要係經歷過5個副本以上

好想搵d無限流,係主角勁,但又唔係最勁......

大佬 你個list的書大部分都睇唔落，淨係睇倒月關都唔開胃

歷史連載緊一定係大明文魁，奇幻推薦諸神世界的死神 同 當個法師鬧革命
其他真係睇唔落，尤其嗰d玄幻

最近一年的奇幻好文，當數 歡樂書客 的 然後我成為獵人，血源，dark soul , 克蘇魯都有涉獵，劇情峰迴路轉，出其不意，佈局伏筆之多令人咋舌。
乜野詭秘之主，奧術王座，咁多人捧佢隻臭腳。
玄幻文的行文風格用西方設定西方名，真係頂唔順，扮都扮寫兩句翻譯體

黑暗王者正呀，呢d先正常，末世道德淪喪，世道當然險惡，仲有d人ff末世可以尋找友誼，講信任

歷史文我就比較熟:
大明文魁同宰執天下官場文第一當之無愧，論考據，作者的知識量，都已經屌打其他書九條街，
戰爭文質量比較平均，大部分都寫得唔錯，個人首推唐騎，前面作者的戰術運用好精妙
歐洲中世紀一定係征服天國，法國大革命可以睇花與劍與法蘭西
如果係種田文，草清都唔錯，作者歷史功底都扎實
另外伐清係一本好特別的歷史文，作者非常風趣但又尊重歷史，完全揾唔倒第二本可以同去媲美
另外本人唔鍾意後宮，特意推薦一下書單:
奸臣
盛唐風月
大明望族

屌你地獄電影院睇睇下無啦啦無限流轉玄幻
有無人睇過後面

有!我睇哂!
之後主角上天堂打爆上帝
去地獄打7但丁

Thx 巴打可以唔洗睇了

後期仲有一個人叫龍天
不停收後宮

仲有第零號電影院
加埋有咩 一重門,二重門,三重門, 同基因鎖一樣,每爆一重門戰力就會大增

基本上睇完個咩 家族3 果個劇本之後,就轉左寫法

睇到佢啦,,睇到唔想睇,一開始D人物幾好,,但係一完個BOSS又無啦啦加一個,又無啦啦換地圖,,痴線

一開始勁吸引我
但之後根本作者想NG就NG
最後變埋升級無限流....

姐係我唔返對要有道具/強化一下主角
但後期真係過左火

後期仲有 日本影院, 之後埋日本人VS主角

岩呀屌 好撚多解釋 但其實佢想NG就NG
變勁既過程都太快 好似好急咁

變勁太快,身邊人又跟唔上

睇到好無feel 本身果D人物幾好 好好地收尾應該唔差
無啦啦中間轉

如果你有睇佢上一本
地獄公寓
後期轉得仲奇怪,一時一樣,成日改設定

點解巴打你仲可以頂到去下一本
BTW有無咩無限流好睇
等緊最初進化 搵本Sip下時間

只要係無限流,就會有我出現

最近真係冇,一係睇 驚悚樂園

殺神永生,我是殺毒軟件 (兩本睇到中期就OK)

天國遊戲 (無限流世界,但重點放左係主角同佢個妹成長到)

驚悚樂園睇左了
果兩本係結局唔得?

兩本都係後期世界觀脹大
有人OK,有人唔鐘意
睇自己

咁都係睇睇網遊算

位面電梯
位面無限重生
2本都系無限流 書荒可以一看

主角新人入去撚人係因為一難度既世界 根本所有人既心態都唔係好過普通人好多
你睇到後期 去到4/5難度既世界
根本東西北區係互相利用 係南區稍為弱左少少
最大既敵人咪又係你所講既鬼佬克利夫
大陸故實有偏袒中華民族既地方 但係一定冇你講到咁大中華

記得最上一次睇有分區無限流係
神級反派
主角後尾成三十幾個性奴

完全唔明點解當年我睇得完佢

淨係睇過凡人修仙 魔天記 吞噬星空
有冇d差唔多既推薦

執執個LIST 好多都唔係好得喎

LIST
玄幻
斬風
琥珀之劍
魔法學徒
傭兵天下
紫川
悟空傳
完美世界
儒道至聖
奧術神座
裁決
佛本是道
龍蛇演義
紫川
惡魔法則
盜夢宗師
深淵主宰
邪氣凜然
惡魔法則（一）
赫氏門徒
風姿物語
白銀之歌
修真四萬年
放開那個巫女
販罪
褻瀆
狩獵手記
永夜君王
陽神
全職法師
巫師之旅
寵魅
魔王奶爸
獸血沸騰

修真/仙俠／武俠
誅仙
紫川
悟空傳
凡人修仙傳
耳根 所有書（ 逆天﹑仙逆etc）
魔天記
蠱真人
雪中悍刀行
英雄志
陳二狗的妖孽人生
天行健
將夜（夫子升天前）
慶餘年
昆侖
飛天
道君

架空歷史
鬼吹燈
盜墓筆記
我本混混
琥珀之劍 (我覺得依本都算係 )
全職家丁
獨步
江山如此多嬌
楊戩人生長恨水長東
傭兵天下
異界重生之打造快樂人生
月關全部歷史小說 ，包括： 回到明朝當王爺(有公廁女主角)
步步生蓮
妻乃上將軍
歷史的塵埃 依本真係打5粒星
隨波隨流之一代軍師
我的二戰不可能這麼萌
贅婿

會喊類
楊戩人生長恨水長東
求魔

網遊
失落葉 所有網遊
重生之賊行天下
全職高手
網遊之倒行逆施
狩魔領主

都市
黃金漁湯
消遙小鎮長
黃金瞳
隱殺
超品相師
蝦寫 所有書
間客

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

恐怖＋無限流
無限恐怖
無限武裝
最終進化
地獄公寓
地獄電影院
恐怖廣播
盜墓筆記
恐懼沸騰
死亡名單
生物駭客

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢

經典小說就照放係到 但係儒道至聖 耳根所有書 失落葉所有網遊都竟然係到
都市同無限個LIST都係好個人口味喎

殺神永生由初代電影院開始 個世界觀突然好大

一本土豆嘅書都冇

唔差在落埋唐三全套

所以個list未要執執佢囉
之前我跟個list睇本黃金漁場 悶到我呢劇情係咁loop

邊兩個垃圾負皮我 你老母夠膽講下平時睇乜書

負皮完我不妨解釋下烏賊d書點解咁好睇，我睇過幾次開初，文筆唔見出眾，世界觀完全唔覺得新奇。最難頂係d人物對話，毫無logic,令人好尷尬

成個list刪左佢轉做各人推介咪算

睇都市就唔係跟個list啦
除左隱殺

無腦種田不如睇大龍掛了
輕鬆過頭添

實係睇睇下當18＋睇
無限流最近應該都要數姑獲鳥

其實對個list有意見不如自己打曬成個list出嚟

個list由高登起本來就係只會書唔會減書

好似post 2定post3試過冇， 然後新人入嚟問有咩書睇 ，成班人又屌

一係自己搶1001更新個list

正唔正
未聽過

係
突然脹大

[閒聊] 少見的方言小說 從姑獲鳥開始

暫時平均糧草以上 準仙草潛力
衰在偏瘦

唔知書齡算唔算耐 大概05年開始睇
但係冇乜記過書list

老書蟲

05年果時正正係中原五小白嘅時代

好難想像果個年代

屌自膠
記錯！！應該係0809左右中原五小白先出道

正路應該大把人書齡都十年以上咩唔係
利申07年開始

個個年代冇乜特別
smartphone未興起大家都係down jar檔落手機睇

土豆耳根先係0809出道
辰東神機06
最早05年蕃茄已經出道，只不過佢係06年寫寸芒先開始有人識

你啱
我係睇盤龍開始入坑

我睇無限恐怖入坑
不過果陣佢已經完左本

唔該開個言情+爛尾 放晒貓膩D書落去就啱晒

貓膩寫感情其實麻麻

same不過好似到6 7成

好多本睇完書名都唔記得。。。
]執執個LIST 好多都唔係好得喎

LIST
玄幻
琥珀之劍 ＊慣性進宮致中後期品質大跌前4.7 中後4.2
傭兵天下 ＊唔洗講 童年感動 4.8/5
儒道至聖 * 象州前4.2分 象州後毒發 睇到咩彗星後劇情重覆毒素入心棄書
全職法師 *打完古老王唔記得咩原因棄書

修真/仙俠／*架空*武俠
睇開冷門書 已經唔多記得書名
唯一印象深(因為睇緊)
紅櫻記 *金庸群俠傳. 4.5
赤兔記 *黃易群俠傳. 4.1(未完)
同作者 文筆唔錯 重點係完全免費

架空歷史

琥珀之劍 略
傭兵天下 略
冒牌大英雄. *當時興猥瑣流胖子流 忽略呢兩點有4.5

網遊

重生之賊行天下 印象3.9+
全職高手. 4.2 唔記得咩原因冇睇落去
近戰法師 4.1 輕鬆日常 無屌天屌地
神級英雄 未出日本人之前4.0 出日本人之後 連同作者0分

都市
又係冇咩印象睇襯都係用金手指打面等暴發戶情節

輕鬆搞笑

修真聊天群 電波系4.2－4.5 分開慢慢睇好笑 一次過睇會味覺麻木嘅奇書
驚慄樂園 單元九成4.6以上 主線s2s3 3.8-4 overall4.4
瘋巫妖的實驗日誌 前 n 中期半仙草4.4 弟弟君出現後有D過度程節唔多順4.0
史上第一混亂 搞笑有4.8 差唔多章章都笑

恐怖＋無限流
無限恐怖. 開山大作 個尾收得太急 4.4
無限武裝. 典型狼性加降智光環 3.7
最終進化. 印象中3.9~4.2
地獄公寓. 無解恐怖經典 氣氛渲染一流 整體4.3 忽略劇情bug後 4.6

地獄電影院
恐懼沸騰 難得智商維持平均以上嘅聖母男主 4.1

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢未睇過
趙志敬 [/quote]

我入坑應該早過05
最早無記錯係睇d yahoo blog lf2 同人
睇睇下唔記得做咩去左龍空睇
唔睇評論 睇書名淘書
印象深d嘅有本野主角叫肖銀劍
早期呢D小白文真係好無腦
五小淨睇過唐三(04出道
爛點第一本係睇佢 善良的XX
仲讀緊小學 好難想象當時會睇 exactly係畀小學生睇

比評分就不如各自推薦好過
老實講又真係難啲有人個公認既分類推薦list

三少好似唔包係五小
不過善良的死神你講起我又記得當年係幾出名
btw自爆年齡

唔記得書名唯有講書list入面睇過嘅書

甜故

逍遙小散仙 好好睇，但斷左，因為作者俾人拉左去勞改。但文字可以講得上係文學作品

陳苦 所有作品 在妓院裡出生的男人、睡著的武神、獵艷江湖夢

金鱗豈是池中物 都市甜故最高作品

九成讀者都係咁上下年紀

依家唔興睇小說了
以前台灣個鮮鮮,冒險者天堂,都唔係到

顏羅玉 當年好多諧音名 btw數過計埋養母奶媽好似有三十幾個後宮

我應該係都係04,05 開始睇, 前前後後睇左成百本, 依家好後悔, 如果果陣唔係花咁多時間, 依家可能生活得更好

依家睇番動畫漫畫好過

屌agger
係睇都睇d冇咁小白嘅書

唔洗後悔啦
幾百本書
幾百個世界
幾旦個冒險

當中高達八成世界觀係重覆

無限升級

退婚

睇得多就發覺好多題材套路設定重覆
真係睇幾次就期待感下降
一重覆就會積聚毒素

1x年前十套有一半有血族
套套都大公親王
到有人開始寫異界大陸
就套套都上龍拳打光明神教會 下身上魔族聖女(無可否認爽文係爽嘅) 好似每個大陸光明神都冇名 面譜化到極致

有期又本本都無神論 見神就打
又咩中國人血性 甚麼只跪天跪地跪父母 但人地創世神出黎蒲頭又照打

再毒d就古武修仙屠神
有期興和尚就本本都係和尚

主角如果係胖子一定唔係猥瑣就痞子流
(猥瑣痞子流又要搵藉口 忠實反映當地地痞農民心理活動 小白中最垃圾嘅流派)

已經唔提都市官場文

近期開腦洞流 又開始泛濫
越來越多爛梗當好笑
靠佛系淘書九成都係糧草以下嘅化工食品

見咩題材好賣,就成班轉去寫
但一寫就變到唔好賣

無限流果期,個個第一,二個世界都一定有喪屍

明明無限流好多寫法
例如我上面推個本就無咩XX隊

當年無咩得揀

有冇種田文係正正常常, 個科技樹唔會突然間升得快過火箭架?
最怕就係嗰堆一轉生到異界就搞火槍飛機火車鋼琴etc.